新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

首先，篇文有啲長
但係我真心求大家睇曬佢

記唔記得大家之前講過乜嘢？
要解釋嘅係班狗
而唔係我哋要去幫對方解釋
所以就算有乜嘢料，都拋咗出嚟先？

fc係重要，但係只限於對我哋有利嘅資訊
而唔係幫對家去fc對佢哋不利嘅嘢啊！

做乜最近越嚟越多人喺度講話
未fc就唔好傳？
而家係要班狗去拎證據出嚟
證明自己冇強姦到人啊！

係咪全部人係到畀人帶緊風向都唔知？

諗下啦，呢兩個月黎班狗講咗幾多個大話啊？
有邊一次唔係畀證據打塊面打到拍拍聲？
而佢哋又有乜嘢後果？零啊！

之前夠話打爆個女仔隻眼嘅唔係布袋彈啦
連高生都出嚟幫政府講大話啊！
你哋仲相信醫管局？

而家班狗出嚟帶風向
話冇證冇據
叫大家fc咗先信輪姦

你哋就無啦啦全部人企曬喺嗰邊？
但係太子站單嘢
你哋又全部企喺有死咗人嗰邊喎
明明兩件事都係冇乜證據

唔好唔記得，狗都有連登ac㗎
仲要有唔少啊！

我問你一個問題
喺新屋嶺入面，男人都畀人打到咁
咁女呢？嗰度冇cam㗎仆街！
仲要咁撚多獨立房
你同我講冇非禮冇強姦？
你自己都唔信啦，DLLM！

記唔記得，二千幾個警察毆打投訴入面
得0.9%告得入啊？
點解啊，因為事主冇明確證據證明啊
咁你哋係咪覺得淨返低嗰99.1%嘅投訴
全部都係假嘅？

你哋幾時變撚咗做政府同監警會㗎？

話未有人企出嚟，所以唔好信
喂大佬，你話純粹畀人用私刑
企出嚟又有乜所謂？
而家係畀人強姦啊！
仲要係輪姦啊！
一個女仔畀幾個，甚至十幾個男人
一邊用暴力，一邊強姦啊！
你要人哋點撚樣企出嚟啊仆街？
冇自尋短見，已經要謝天謝地啦！

你試下一個男人畀十幾個人雞姦
佢會唔會夠膽企出嚟講？

你哋都知道
喺入面畀人打嘅
全部都唔夠膽話係畀狗打

咁畀人姦嘅
又點會夠膽話自己畀人姦？
班狗有曬佢哋嘅資料
要暗中清算呢幾個女仔有幾難？
淨係威脅會爆曬佢哋屋企人所有資料出嚟
班女仔都驚會搞到屋企人
所以唔夠膽講啦

有人話，匿名出嚟講未冇事囉
喂，唔好咁蠢好冇？
就算佢真係匿名企出嚟
講話畀人強姦
班狗都知係邊條女講㗎喇
入得新屋嶺，而又被強姦過嘅
你覺得班狗會唔知係邊個？

冇完善嘅保護之下
佢根本冇可能會企到出嚟
更何況件事啱啱先發生
要人哋點樣係陰影之中行出嚟指證？

同埋
你哋真係唔覺最近嘅事全部可以串埋一齊咩？
首先新屋嶺強姦
係喺831之前就已經傳咗出嚟

林鄭知道之後，就錄定一段片，話會撤回
目的係之後放條片出嚟，引導大眾目光
你哋記唔記得，佢啲頭髮喺條片怪怪地？
好似先前錄定咁樣？

然後就發生831事件
我問你哋，就算真係有人死咗
又使唔使48鐘頭先至清到條屍？
嗰陣三十幾個站啲閘機都壞曬㗎啦
又點解淨係得太子要維修咁耐？

太子站係全港最多人用嘅轉站點
狗鐵會唔會有得佢48小時用唔到？

有冇諗過呢一招係特登用出嚟？

班狗係做錯嘢
搞到太子咁大件事
但係佢哋將錯就錯
令大家會好在意831事件
然後再特登收埋閉路電視條片
令到成件事更加令人懷疑
搞到全部嘢都引導去殺咗人嘅方案

知唔知點解狗鐵會咁配合政府？
唔好唔記得政府幫佢哋壓住咗幾多件事
睇下而家仲有冇人提沙中線單嘢？
根本狗鐵係而家就已經係政府嘅

之後再公佈閉路電視片段
呢個時候，就算真係有殺到人
又或者冇殺到人
都已經成功達到班狗嘅主要目的
就係要引導大眾嘅目光離開新屋嶺單野

最多事後未搵幾條友出嚟祭旗
反正就算係死咗人
都只係會告誤殺
醫院單私刑就已經係個例子啦吓？

831之後，林鄭放咗嗰條片出黎
呢個時間，大家都心知肚明
佢講唔講撤回，根本冇意思
佢根本冇可能再夠膽拎出嚟推過

點解佢明明一直冇講過
但又要係呢個時候講？
我哋笑鳩佢Lag機啫
笑還笑，唔好真係覺得人哋咁戇鳩先得㗎
明明大家都知林鄭手段有幾仆街
佢呢招只係想將市民嘅目光
重新聚焦喺佢身上咋
仲可以令到外國人誤會我哋已經贏咗添

班狗知道
所有風聲都令人覺得真係有嘢發生咗
所以就索性帶風向
將大家嘅目光由強姦轉移去殺人

你可能會明
唔明班狗點解要咁做
乜唔係殺人嚴重過殺人好多咩？

點解政府咁驚強姦單嘢傳出去？
香港警察鎮壓暴亂時導致暴徒死亡
香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民
邊一個標題會轟動全世界？
邊一粒先係大核彈？

就算殺咗示威者
中共都可以同全世界講話係
鎮壓暴動，擊殺恐怖分子

但你覺得中共會唔會畀你哋同全世界講
中國係到支持緊一班強姦犯（香港警察）？

睇到呢度
我相信醒目嘅連登仔會有好多想法
希望你哋自己諗清諗楚

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

P.S. Mon緊post風向狗你好
你地同強姦犯同流合污
唔理你嘅立場係點都好
我亦都唔評論你立場點樣
用過份武力鎮壓示威者而家我都唔同你計
起碼你都可以呃緊自己係做緊嘢
而家係強姦啊冚家剷！
你點撚樣做警察啊？
警察嘅存在，到底係為咗啲乜？

你係有仲良知嘅， 就偷偷地篤灰

如果唔係， 就算報應唔現喺你身上
都會現喺你啲仔女上
唔好以為自己冇份參與就冇事
你知道件事，冇阻止又餘
仲要幫手隱瞞
你都係佢地嘅幫兇啊！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

有啲長

推

我只可以同大家講
我打得呢篇文
係有原因
呢個原因我唔方便講

但係會有咁多風話有女義士被人強姦
我都相信一定有原因

好心你哋就唔好因為見到人話
未fc，所以唔好信
一個一個都跟住嚟做
亂咁畀人帶曬風向咁

新屋嶺冇cam
好難證明件事真係有發生
但倒轉諗下
冇cam之下
亦都會好難證明件事真係冇發生到
所以班狗就可以為所欲為
而且好多風吹出嚟都同件事不謀而合

可能你地都係唔信班狗會做啲咁嘅嘢
但你地又記唔記得
之前有狗強姦女報案人？

而且，喺大陸落嚟香港嘅嗰班公安同武警可以瞓邊度？
自己諗啦

push

雖然想話你講廢話但畢竟都推左po
好過我p牌推唔到

樓主每粒字我都睇晒因爲真係太有point
希望英文好既文宣可以幫手
重點咁翻譯比國際知

我收返 原來你都係p

新屋嶺既事真係要搞搞
而家咁多義士入到去都係打橫出返黎..
其實有無法律撚可以幫手阻止班狗送手足入去?

#6 樓主
由呢單野一出我fwd msg時都會叫人fc以作提醒
爹磨
反正一開始我已經信了
你講中晒我想法

一定有女女女 次次都抓後生靚女就知 唔好咁天真以為唔會發生 在明d黑警已經無法無天 在暗（警署內）只會更加黑暗

只係想講，連登而家俾啲標題黨post成日搞亂風向

最近都聽到朋友話強姦嗰件事係真

提防散水消息 前車之鑑話俾我地聽機場係安全到不得了

強推

記得有一次走既時候同身邊既人講發現依家好似專捉女仔，依家睇返轉頭成件事合理曬。

同埋我想講呀
即使無新既黑材料
一路以來手足傷既傷死既死
你地真係咁容易就被轉移視線？
我知有巴絲已經出左記事
希望文宣中英文咁將每件事圖文並茂描述出來
要搵下康復中既義士
同埋所有恐襲包括煙花彈果d
For唔上討論區既族
用fb post完再瘋傳
唔洗逐張文宣fwd
感謝大家

其實擺到明係假㗎喇， 明白你想多啲人出去啫， 大家識諗要去自然會去

希望大家可以幫手散開呢個post
我明白今日嘅行動係重要
但係呢件事我覺得會極度影響呢場運動
而且我都唔想有受害者含冤受屈

佢哋喺嗰段時間所受嘅痛苦
絕對唔係我哋可以想像到嘅

我打咁多字
都只係想大家唔好畀風向撚帶風向
想大家重視返呢件事

我唔可以證明到畀你哋睇
件事真係有發生過
因為件事係強姦
而且個地方又冇閉路電視
除咗當事人之外
冇可能有證據可以證明到件事
但唔代表冇發生過
就好似嗰2000幾宗向監警會投訴嘅毆打事件咁

我嘥咁多時間打呢篇文
就一定有我嘅原因

就算件事最尾confirm咗係假嘅
都只係一個極為合理嘅懷疑
起碼都令大家放心咗

就好似831事件咁
都係一個極為合理嘅懷疑

但點解係呢兩件事上面
大家嘅關注會咁大分別？

點解大家咁願意相信太子站死咗人
但係講到新屋嶺強姦
就成班人彈出嚟話未fc
叫人唔好信？

問下班風向狗囉

啊Sir你好啊
起底嗰度見到你分化唔成功喎
而家又想帶風向？

已經有兩隻狗畀咗負皮
乜阿sir咁早起身返工啊？

p牌推唔郁

其實我覺得有啲事 fact都唔洗check
新屋嶺肯定死埋人添 now tv琴日個傷者幾嚴重
入到去肯定俾人打到殘廢 呢啲除左當事人肯出黎講之外 其實係fact check唔到

我信係真係有強，消息來源應該算可靠
到底做d咩可以幫到當事人？
要佢企出嚟等於叫佢去死，件事好大傷害
加上好難搵證據證明

仲要新聞報導一日死錦多人
我心捻啲人成日叫fc 洗唔洗整醒番條屍再同你講呀
支持樓主
亦都相信啲狗搞轉風向同埋係度搞分化

pish

所以我都唔明
點解一件明顯係fc唔到嘅事
而件事又有極高可能性係發生咗
更加係發生喺冇監視嘅地方
會有一班人彈出黎係咁強調要fc咗先

而大家又會聽曬佢哋話
明明用腦簡單諗下
就會大概估到發生乜嘢事

一直都信有

對唔住
P牌推唔郁既留言太心急留言
會係其他渠道轉發

一齊推呢個站務台Post, 等連仔起出係咪有組織做野吹風

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

幫推

講得啱 要證明嘅係佢地 唔係我地

97機場見

冇錯，根本呢啲對佢哋嘅指控而一般冇方法拎到資料嘅一定要佢哋證明自己冇做過

強姦點fc
根本大家拒絕接受現實
成日話想炒車

係呀 雖然大家都好嬲831 但係新屋嶺既義士都依然要關心
同埋未必咁多人願意出返黎之後再接受訪問 一黎屋企人可能比黑警威脅 二黎如果係俾人強姦 真係叫人點出黎講 就算蒙曬頭都講唔出口 加上講左都吿唔到

Pust

Push

之前俾垃圾公海個admin ban撚左我
話我好放一d未fc ge野出黎
就好似最近太子死咗人單野咁
我越嚟越覺得有人俾人帶咗風向都唔知
明明要fc係政府同死黑警

淨係睇負皮數目就可以估到連登大概有幾多狗

班黑警咩都做得出
我地傷左咁多手足
比藍屍打咁多人
大家明白我地依家係幾嚴峻未

幫你推，不過睇個勢好難說服大家。加油

仲有一批人話驚外媒炒車
大佬佢媒體黎架
佢有責任自己去驗證係唔係真嘢先放出街架
你擔心人地炒車都唔擔心自己人受傷？
唔係阿嘛

個情況就好似老細同打工仔嘅立場對立
我同你都你打工仔
我駛咩係你立場諗老細有咩困難
老細嘅問題我一嘅唔會諗同理

同樣

抗爭者係唔須要考慮極權政府嘅立場同做法
極權同老細都係敵人 係抗爭嘅目標

唔駛理fc 全力炮轟佢

我信架

有cam都照打到到昏迷，無cam咩都做得出

個心唔舒服

咁多都打橫出返黎 你同我講有狗老強我一直信
退一萬步講就算冇老強 個班比人打到骨折嘅都要理

有啲野真係唔洗fact check
普通警處都除衫搜身 搵筆了你下體
何況新屋嶺 塞幾條鳩入去都仲得 又無cctv

推

借一借嚟FORWARD出去

Really well said

ching 你唔小心開咗不推文模式
不過都唔該曬你

認同。記住一點， 記者影住佢都咁，仲有CCTV循正常途徑都拎唔到， 有CCTV又點同無CCTV黑警會點做 ， 你自己諗。

你覺得事主講出黎會被人笑定被人保護再放核彈多啲？
依加就係要推！

藍絲講野夠唔洗fc同鳩推咪又係呃到自己友

P牌幫推

全部都緊要！

出邊有記者影住都咁仆街
又屈斷手，又除女義士底褲又盛
新屋嶺入面一個記者都冇仲得了

推呀屌

唔撚洗fc 根本冇可能空穴來風
本身就有虐待前科 做得出嘅一定有可能
有冇做唔係我地去prove

之前係咪話可以申請禁制令禁止受害人送去新屋嶺？

強推

想推但P

有見地

絶對係想轉移焦點。強姦販真係大機會。殺人已經係事實，CCTV死都唔交就知了。絶對不能讓這班強姦販走luck.

連男嘅都重傷成咁樣
班狗打緊女仔嗰陣
到底對佢地做咗啲乜
真係唔敢想像

當一個人喺冇cam嘅情況下
做得出虐打女仔嘅呢件事
佢又點會冇強姦？

因為強姦對於女仔嚟講
就係最虐待嘅事。

根本無得fc, 班狗日撚日ot唔想屌女我唔撚信啦仆街

揸波搞下面果啲已經有，啲人都無咩再煲大落去

睇左10秒發覺頭髮唔同，片係一早錄低

因為大家都唔想係真
所以選擇咗忘記同無視，多謝巴打正視聽

無辜受害既絲打，即使你唔出黎我地都估到，班狗有乜撚做唔出，以為無cam就打到個啊伯咁，琴日爆出黎果個畀人打到膊頭同全身都傷晒果個人乜都無做過都畀班狗咁對待。

好難會無強姦過人，亦可能因為有權力既狗想滅聲，叫晒啲低級狗去輪姦都未定，人人都有份所以唔可能有流出證據。

點解仲未禁止啲狗押啲手足去個乜cam都無既地方，係咪我地默許佢咁做？唔係既話，我地點解仲唔強烈要求唔可以畀班狗再送手足入集中營

文宣手足可否多啲畀外國同全世界知新屋嶺不人道既事，因為太多人畀人拉所以運過去呢個理由係唔存在嫁，一黎無資料顯示過任何轉移犯人，二黎無cam咪加囉，乜撚野藉口無就無

班狗一早已經公然講大話，點解我地仲要信佢？

次撚次都係畀班fact check撚撚完一轉就好似冇左回事咁，有呢種隊友真係心淡，幾時先識第一時間諗點保護自己友唔好再受傷害，義士唔係數字，本身已經善忘仲要瘋狂畀人帶風向撚嚟撚去。

兩件事都同樣重要 要同步推

香港警察，死全家！

dklm，推

人地中國示威打撚死人都會去搶屍，連登仔就撚左自己隊友等道氣落哂大家冷静左慢慢等fact checm到2046

巴打多謝你

你係咪社工，接觸過被強姦嘅underage女示威者，唔方便開聲。

831如果係真個嚴重性唔係有人單純因為有人運動而死而係無理謀殺加非法處理屍體加隱瞞加偽造死亡報告 仲要由政府警隊做 呢個已經係中共64程度嘅黑暗 如果能証實狗政府係完全無辯駁空間
大家都有眼見前線弱智狗係無eq無理智 所以先信有人因此而死

新屋嶺單嘢唔係話唔信 不過到而家都係陷入一個無限loop 傳聞>狗唔認>傳聞
而網上傳聞係根本無法煲大 因為主流媒體要係無可能用網上傳聞去報新聞
要走出個loop唯一方法就係搵一位可信議員同受害家屬開記者會 咁樣所有傳媒都寫到嘢同成件事先煲得大

TL: DR

依家關注831唔代表唔理新屋嶺既。咁多核彈慢慢同佢計

我只可以同大家講
我打得呢篇文
係有原因
呢個原因我唔方便講

都係嘅 諗諗下 藍絲如果話示威者暴動抵俾人打死 我地可能唔係好駁到（唔係話佢地啱啦 但以佢地嘅立場 會係咁覺得） 但如果佢地話示威者抵俾人姦 就完全唔合理 我地可以屌番轉頭

一定要為新屋嶺手足做d野
大家覺得而家應該點做
上面有巴打講得好啱
我覺得因為強姦係一樣極度泯滅人性既野
係大家由細到大相信既道德價值觀底線
大家都唔希被衝擊
所以寧願相信係假
巴打你點醒左我地 現實可怕 更加要面對現實
要快d為手足做d野

推
屌死你班黑警十八代
而家講緊係強姦啊你老母

班狗講撚完一次又一次大話
隊友就只識玩fact check

講真，依家班垃圾fact check 撚，我指同義士人身安全有關果班，其實同班潔癖撚/報警撚/唔好打左膠有咩分別？ 已經過左3個月，你地都識講猛料已經夠哂，點解唔諗下點好好保護畀人拉左果班義士先？

反正我信了

聽講果個18歲女仔搵咗保護女性嘅機構求助
點解連輪姦都可以係香港發生

有理由懷疑香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

推上去，多啲人見到，對外文宣爆佢，我地要搵個地方舉行一個幫絲打發聲既地方，上次metoo都好大回響，但想攪個類似太子獻花差唔多既集會，有無人有建議

呢一刻唔做野，下一刻發生呢啲事既人係你身邊既人或者親戚甚至係你女朋友/老婆，你會點，將心比己，我地一齊搵翻我地當初既火好嗎

我信有發生

推撚到有真相有黑狗被清算

因為大陸公安做開錦既行為

唉

個正苦唔可信
講咩佢都唔會認
我地更加要散播有合理懷疑嘅消息
由正苦搵證據證明係謠言
搵唔到 解唔到即係身有屎

不管你信不信
反正我信班狗咩都做得出

D人只會話你傳fake news... 但影到嘅都已經咁黑暗 影唔到嘅一定更誇張 殺左人你地仲幫佢講說話 呢幾日講到口乾 心好淡 口就講話黑苦死全家 打死手足都仲幫佢地講說話

呼籲受害者一定要出黎爆距大獲,拍片講完之後立刻走入美國駐港總領事館/德國駐港總領事館/出國尋求政治庇護.....參考陳光誠的做法

一直都信有
新屋入面咩cctv都冇 做乜撚都得啦
Fc都要睇下咩事 呢啲事根本唔洗fc

唔信甚至幫對家講野嘅人係幫兇

推!!!

721 811 831

唔好錦啦
冇辦法
香港人真係好善良

根本佢地就唔撚相信有咁黑暗

去到依家，抗爭基地連登
成班連信自己友都做唔到，如果唔係中共怕美帝做佢我諗我地一早玩完。

無數次荒謬到冇得再荒謬嘅事發生哂，fact check埋都仲要咁天真，鏡頭面前照打又點，到依家都仲有唔好打左膠同報警撚，咪撚再害鳩幫我地出嚟果班勇武啦，承認自己廢物好難？ 一早講過法不責眾結果次撚次都係走佬害鳩勇武

真

唔想係真就要講到無發生過一樣 痴撚線睇住啲手足去死 香港人咁樣掩耳盜鈴好咩 新屋嶺死左幾多人我唔敢諗 為左反送中送命
佢地仲信我地會救返佢地出去 點知個個比人帶風向企係對家果面
幾時先明無得fc呢個道理

原來尋日被捕既人未必拉去就近警署
佢可能有機會旺角拘捕但係去咗尖沙咀

推 好難想像有幾痛苦

一定要推

too long must read
推

記者會都係咁為自己洗白喎
其實就算冇得fc都應該大膽假設
所以一開始我都偏向相信

根本就咁黑暗 明明個個都咁高教育程度點解會咁都唔信 去咁多旅行都無視野 香港人自己反醒下 世界上邊個極權打壓人唔殺人唔強姦 你地以為對面係紳士呀？

冇cam真係好危險

推
好中point呀 大家唔可以比呢件事不了了之
所有手足都要救 一個都不能少

岩
推

推呀

屌你老母成日叫人fc
新屋嶺入面冇cam 冇記者點撚樣fc呀
調返轉 班狗有冇證據證明自己冇強姦呀

真心會令到我驚咗唔敢行咁前連831龍小姐係入面都比人渣個胸 男既就聽到話強姦都正常 係冇cam咁偏既新屋嶺可以做過啲乜?

根本好撚懷疑班垃圾有冇發過夢，就算冇求其揾個live睇下都知咩事啦，鏡頭前面毫無反抗之力又咪照虐打

我真心唔信班垃圾係自己友
唔撚信有咁黑暗咪出去試一次，有幾難？
結果班垃圾又咪日日鳩up叫fact check,
不知你地試一次留定遺書睇下有無命返嚟fact check, 到時仲要有證據

未發過夢根本唔明所有前線都係活生生嘅人，佢地唔係數字，只會希望每個隊友都唔會受傷害

好撚心唔好以為有好多勇武畀你地當係數字犧牲，勇武本身100個都唔知有無1個，其他根本上絕大部分都和理非

係 新屋嶺強姦一定要煲大佢 太子反而唔係首要

其實心入面一路都信有，只係一路都抗拒去相信成日覺得未有證據。
就係相信有，所以知道5大訴求，缺一不可先最有機會幫到義士

澄清番
我成篇文入面
並冇提及過我係咪接觸過受害者
而且個重點都唔係呢樣
大家亦都唔需要太在意呢一點

呢篇嘢嘅主要目的有幾個

一，屌尻風向狗

二，將大家“死都要fc咗先”呢個觀念打破

三，提醒返大家當初嘅共識（有乜事都要對家自己拎證據出黎，而唔係幫對方做fc）

四，用現有嘅資料去幫大家分析一下政府，狗鐵同警隊最近嘅詭異行為，同埋講下目前呢件事嘅可信性有幾高（已流出多個不謀而合嘅說法，個地方冇cam，已確認有對男性示威者執行酷刑，咁女性嘅酷型會係咩？）

五，提醒返大家呢件事嘅嚴重性（究極大核彈），希望有人可以整唔同語言版本嘅文宣。

六，希望大家重視新屋嶺呢個人間地獄，希望有人可以申請到禁制令

七，提醒返大家唔好咁輕敵，政府同班狗冇你地想像中咁蠢，連登其實真係好多狗mon post，唔好以為加密咗，佢哋就睇唔到。

我信班黑警咩都做得出

呢個post已經有好多風向狗出黎想降溫...

好心你地啦 中國香港警察

我都信有 希望快d有真相

非禮信 強姦唔信

強姦驗得出

呢幾日同人嘈 睇住佢地個樣根本就知完全無可能會信 佢地從來就無咩試過去留意過啲政權做野手法 一下子話佢地知政權會殺人佢地都接受唔到跟住就話無

於是我又唯有提出十幾年前 徐步高案已經証明政權會殺人 點解你地唔信....

浪費咗5分鐘loop舊pt
anyway已正皮

推！

太子係殺人.

好心痛 但無奈自己唔可以為佢地做啲咩

推！ 強姦犯！

如果大家連企出嚟保護受害者嘅勇氣都冇，真係唔好再叫人fact check了，等陣害撚死人你班垃圾又叫玩fact check

咁多mon po dog負評

推

過多幾個鐘又屌鳩你無fc
正史都係比人作出黎架 歷史都無得fc架 點解你地又信

徐步高😭
行得太早太前

香港警察 強姦謀殺

又fact check 潔癖

你連核彈都唔割 而家就真相潔癖?

我撚知真相 我最想知 唔知就要傳

記者問問題學下外國yes or no

捉哂班強姦犯去印度比人雞姦

真咖。。。

因為黑警係無野做唔出架嗎
所以手足懷疑班狗係一件好撚好撚合理既事

強姦 殺人呢啲野都有合理既懷疑
而舉證責任應該係政府身上 唔係係市民身上
因為佢地先有能力同責任去舉證返佢地無做錯野
因為政府本身理應係有公信力既機構

但而定既政府毫無信用可言
對一件事有合理懷疑其實就要逼政府解釋
佢越唔解釋 我地既懷疑就越合理同越接近推論既事實
不過字眼上我諗都要用番懷疑 可能等字眼
唔係會有位俾人入

毅進仔講野係經唔起邏輯推敲
唔識駁就咁講句擺到明假就算

正常連仔最多會叫fc
唔會一黎就話假
更加唔會阻人出去

狗狗你好fail
人又廢 又要威

打7班強姦犯

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港法律行無罪假定 你要告鳩條友 係應該你攞出證據證明佢有罪 唔係要人地攞證據證明自己冇做過

呢個係d人成日講fc既原因

一係你就話我而家唔要玩理性 我要玩抹黑中傷 咁你就可以無證無據亂up 話佢地強姦d豬搞到香港冇豬肉食都得

我信架, 可唔可以分享多啲可以點做, 完全唔知點做

我信阿，但咁又點？出街同人講啲狗玩老強？當事人唔出嚟，其實都係解決唔到問題。

強調一次警慌已經信任負數了。要佢交代，都只不過係四㸃鐘許江說慌大會。要知道，這個世界所謂報應和民主係唔會由天上掉下來的。
民主係要用血爭取，報應係要用汗加於作孽者身上的。

907機場見

其實我覺得強姦比殺人可能性更大

仆街死警狗

我都係嗰句啦
你講，我就信㗎啦
當有女(男)事主出面控訴呢件事
就同死咗人一樣
局勢就會入直路

強姦同死人我都信
香港警察有乜做唔出

真係冇人再信班狗

而家唔係fact check 問題，而家係如何爆大獲？
一係就將呢啲facebook，whatsapp紀錄喺民間記者會爆囉

新屋嶺有女仔俾黑警強姦合理推斷，呢d野本來就好難fact check，唔好俾人帶走風向

咁易fc就唔會咁多傻仔戴帽都唔知

同意，狗好怕討論呢到

巴打

老強得仲會唔會送你去醫院
就算醫都搵老解醫生啦下話

全部都要重視！！

冇侵侵以香港人咁撚廢真係直接等到2047好過，成班垃圾唔撚認自己廢日撚日怪呢樣怪果樣，次次都話想攬炒，大撚把方法啦，結果升級少少就屌鳩自己友，槍口對外統一戰線又唔撚識，有哂證據係臥底做又畀fact check畜帶撚哂風向，又講撚到外國人好介意假野，屌你老母一撚早知連登ac人人都有，對家撚兩撚又收哂皮，真心唔撚明係咪蠢撚到咁。

大家搞清楚重點先，唔係大家唔信阿，係大家信左但係唔知點做，最好懷疑自己阿。

大家唔好當自己人on9先啦

所有爆出黎既都信，證明班狗無做過係佢地責任，無做過想人信你咪拎條片出黎囉，無片？咁咪姐係默認有做啦。我地應該從呢方面文宣著手，一日無片，一日都係真

推撚爆佢！！！！！！！！！！！

徐步高就係一個活生生既例子
點樣比政權判有罪

法律

你係有仲良知嘅， 就偷偷地篤灰

如果唔係， 就算報應唔現喺你身上
都會現喺你啲仔女上
唔好以為自己冇份參與就冇事
你知道件事，冇阻止又餘
仲要幫手隱瞞
你都係佢地嘅幫兇啊！

巴打講得好岩
但有冇咩實際行動幫到佢地
或者都正如你所講 佢地因自身或家人安全而無法發聲
咁其他人可以點樣先幫到佢地

唔係掩耳盜鈴既，係怕炒車者

推爆佢啦

你係有仲良知嘅， 就偷偷地篤灰

如果唔係， 就算報應唔現喺你身上
都會現喺你啲仔女上
唔好以為自己冇份參與就冇事
你知道件事，冇阻止又餘
仲要幫手隱瞞
你都係佢地嘅幫兇啊！

P牌都忍唔住幫推多幾下啊屌

事實上我諗大部分人都相信真有其事，只係唔敢去相信係真，寧願係假。

有武警公安混入去都係係人都知既事，但係我想講唔洗再分"香港警察"係香港人定係公安武警，根本兩者無分別都係仆街。

好撚憎人見到有咩衰野做左就瀨落去一定係武警，屌你老母，你仲覺得香港d 仆街做唔出咩？

你係有仲良知嘅， 就偷偷地篤灰

如果唔係， 就算報應唔現喺你身上
都會現喺你啲仔女上
唔好以為自己冇份參與就冇事
你知道件事，冇阻止又餘
仲要幫手隱瞞
你都係佢地嘅幫兇啊！

推到大家都睇到

你同証權玩 你點拎証據 你教我不如

dllm 死警畜 殺人強姦犯

你個良心去左邊

大家醒小小要再奸D
因為對家太奸喇

正如好多示威者或者前線，佢哋抱住必死嘅意志行出嚟
而呢啲所謂控訴乜乜柒柒，淨係話佢自己fc咗，但依然為咗保持份工保住正常生活保住條命，寧願求其放風都唔肯挺身指證。喂大佬點信你呀

含淚推post
件事發生左既 我地要痛定思痛
諗黎緊有咩可以幫佢地做
唔可以比佢地白白犧牲

保持雪亮的眼睛

最少要大家都信先可以一齊諗辦法解決 宜家連自己友都唔信

最唔明係點解仲可以有一班人叫人FC或者企出黎證明單野係真
屌你老尾班友真係唔知咩叫心理陰影
我地從來都唔係企係最強一方
邊有可能樣樣野都由我地去證明

徐步高就係一個活生生例子
點樣輸比政權？點樣比政權玩死
有興趣既可以上youtube睇番相關評論

香港仲有法律就唔洗搞到而家咁啦
訓撚醒未

自己友生命安全定炒車緊要啊屌你老母

起底睇下就知係垃圾黎

唔可以再比政府帶到風向

咁其實大家咪應該要去嗰度聲援

其實知情者明知受害者失蹤都唔搞大件事/去外國尋求政治庇護，佢哋好快都會失埋蹤

新屋嶺事件其實我一直都信
但問題係，其他市民都唔太信
老強呢一個係世界級核彈來，但點樣利用？我地真係要考慮清楚

要平民證實國家機器冇做假，班垃圾根本同食人血饅頭冇分別

炒咪炒囉
強姦呀 殺人呀

亂世係冇法律同秩序可言㗎

班港豬仲話示威者收錢搞事啊，靠班死垃圾不如引把火去燒撚埋佢地啦

冇錯呀
炒左又冇蝕底既
大家更加心安理得添

黑警無法無天

咪臭閪，咁撚樣放風，除咗擾亂視聽分分鐘害埋自己

徐步高只係十幾年黎唔小心流出嘅例子 我同人講話好多次啦呢個例子 十幾年黎你仲舉唔舉到另一個例子 十幾年黎幾多人比人毀屍滅跡左你想唔想像到

不嬲都信有強姦
唔係信
係一撚定有

鬥智啊唔係鬥勇
依家對家咁狡猾
去聲援 然後呢？下一步點？
不如真係諗清楚有無咩實質嘅嘢做到
好過去到咩都做唔到

班黑警自己都話想姦d女性
推

更何況
班狗日日淨係話無發生無發生
佢地乜鳩證據都無
再推大D 佢地既所謂記招放出黎既內容全部都唔知係真定假
連武士刀都有可能係道具用黎呃鳩全港市民個陣
點解呢D有可能係堅既料要當佢地係假
仲有D POST話咩近來似藍絲
我藍佢老母閪 而家係有晒相近例子證明班狗係痴撚線
咁點解唔可以將個推理進一步去到佢地係喪盡天良
仲係到同狗講道理

反正我信
要人fact check個自己去check左先

反正有大陸公安武警落撚左黎 呢點又駛唔駛fact check?

推阿！！！！
殺人又好，強姦又好，
邊個手足有事我地都唔想

政府耍陰招，我地都要以招拆招，唔好比佢食住！

我係寧願捉住有既新聞去屌狗屌港共
好過手上乜都無去屌

可唔可以搞多次 #protesttoo

而家差佬日日開記招
佢都變左要聲明無做過啦
雖然乜鳩證據都無擺出黎得把口
但我點解要向呢個仆街政權FC?
你見到被告個班手足有幾多個係無罪假定?
係有假定就唔會比人毆打啦

已無人會信黑警 要求裝大量cam 增加透明度保護市民 免受私刑
街邊裝cam監控人就咁撚快手 正仆街

其實大家都信，係唔知點做。
我地都試過去太子聲援，就知道大家係著緊，唔係樓主所講咁樣。
但重點係點樣爆料？圍狗屋唔會令狗自己出嚟交待，狗鐵一樣唔會主動交CCTV。
而家真係要內部人士/受害人自己爆料

呢個時勢仲講無罪推定笑撚死我

求其捉個路人入新屋嶺未審先打一身已經唔係無罪推定啦大佬 仲要有d係大陸武警黎架

當然你可以話大陸武警都係未fc

咁你鍾意啦 繼續懶理性咁繼續活喺自己世界

又話當時人朋友示完威失踪左家屬比人軟禁埋，個朋友點解仲唔搵議員求助既？

其實議員係咪要去探下 基本野

佢哋知道得咁清楚，可以肯定係認識受害者，我相信由「放風」到「以死相諫」之間有好多野可以做到

（我相信有強姦事件，只係唔太相信呢個post)

睇住人死呀唔通 自撚私

yes

方向正確請繼續

好L嬲

同意

女義士比人強姦左一定要好有勇氣先可以走出黎講
我地全部香港人都支持你

一堆死1毛 黑警 俾天收呀
遲早仔女幫你地受哂咋

大家都信就諗緊計啦好多人唔信 你睇連登就知 仲徙緊時間教班豬隊友

淨係執住「懷疑」有受害人被強姦 已經可以
其他有既新聞咪繼續屌

係

叫你諗清楚就鬧人自私
同無腦嘅多講無謂

教大會長都喺記者會度講佢親耳聽到狗察講
班狗察OT 咁耐，見到呢啲女都想屌喇⋯
男嘅打到咁
女嘅我真係老西都唔信完全冇野⋯

空穴來風，未必冇因。
到依家仲係冇狗死過。
有底線係好事，呢個係我地同班垃圾既分別。

如果有手足要突破底線，唔好帶仇恨去做。
要笑住做

要戰勝怪物，首先要將自己變成怪物。

我做唔到但我理解。

推噠仆街

我地對外要講證據，對內跟本唔洗fact check，只需要諗點應對

真...

好撚多柒頭一撚直唔明就係因為佢地咩都唔撚敢做先要係到做fact check狗，有丁屎咁多血性人地邊撚到得閒4點鐘撚狗啊，永遠只識把死人廢口講核彈都唔割，但根本冇當過自己人係人，人地中國人自己友死左都會去搶屍，我地呢，自己揾返之前2隻畜龍嚇死一班人得一個勇武救隊友果單同埋果張自己友畀人捉左，成班友掉頭跑張相睇下啦。

岩 一定要班狗證明自己係清白 屌你老母

對我嚟講，呢單嘢真定假其實冇所謂，因為到最後我哋贏咗點都要成個警隊清算
但呢類事件只要確立，就會立刻成為革命嘅轉捩點

已發生既事要追究
同時避免再有同類事件再次發生都同樣重要
新屋嶺冇CCTV 呢一點有冇咩可以搞搞佢
點解佢可以冇CCTV
點先可以知道同紀錄到入面發生嘅事
要警方加裝就冇可能
無人機又唔知可唔可以睇到內部/飛入去看成問題？

係街 有cam都可以做到咁
係自己狗竇冇cam真係唔敢諗

含淚再推

關抹黑中傷乜嘢事？
我成篇文講咗幾次
冇人可以真係證明到件事發生
亦都唔會有人證明到件事冇發生
咁等乜野fc？
我地有合理懷疑都有問題咩？
佢哋唔想畀人懷疑
咪拎證據出嚟囉

啱啊，香港法律行無罪假定
咁之後呢？
執法者一日唔執法
你行乜嘢假定都冇用啦

班狗日日夠話自己係用合理武力啦
係咪告唔到佢
就即係代表佢哋用嘅真係合理武力？

佢哋夠話自己而家冇用過期催淚彈啦
未又係將日期整走就繼續用

明明係執行緊酷刑
結果就告傷害他人身體

有人畀人斬
警察唔調查
市民自己查到線索
先至由入境拉到人

藍絲喺班狗面前光明正大襲擊人
班狗可以完全當睇唔到

喺而家香港嘅現況之下
執法者帶頭唔遵守法律
甚至利用法律做政治工具
而家嘅法律要點樣令人相信？
過咗兩個月，醒下啦

btw 見到你講理性
知唔知我哋輸啲乜？
野蠻人同現代人
赤手空拳打交，邊個會贏？自己諗
如果理性就真係贏到嘅話
我哋六月中就已經贏咗

對我黎講，琴日now 訪問男仔，比人打到咁，所受既同強姦無分別，同埋已經fact check 左，

老實講 大膽假設
新屋嶺有人死埋 都唔出奇

太子嗰單 可以成個禮拜
都無家屬出嚟報失
唔知警畜用咩手法呃/氹
但願若然太子瞞到
新屋嶺要瞞 又有幾難？

但我又想問
如果沒證沒據，直接扣人帽子話強姦，咁又同呢個仆街政府有乜分店？
一句講曬，只有女事主出黎話比人姦，先可以制裁呢d仆街

啲老人家自殺好可能係家屬黎

FB見到有人傳

唔知有幾多成真，至少輪姦個部分我係相信

無錯 要解釋都係班狗解釋

我覺得無論係新屋嶺同太子黨鐵站都應該注意
太子站仍然是個謎
好多人都驚有手足/人死咗係裡面
新屋嶺好多人都會質疑真實性
但如果我地唔幫啲女仔
佢又經歷呢啲事情 會好無助
我地應該互相幫助啊

Agger!!!!
新屋嶺必有更多見唔到光既野，一定要繼續drill

鬧你自私係因為去聲援 係話比政府知我地會睇實你做咩 話比裹面啲人知我地唔會放棄任何一個被捕人士 話比好多港豬知政府係裹面施酷刑
但你第一句已經話無咩實質野做到 咁係諗左自己先 裹面班手足係咩呀咁

冷血地講，呢個人血饅頭已經鑄成，我寧願有方法食落口

受害人嘅二次傷害我關心，但坦白講，我唔相信有比革命成功更好嘅方法去幫助佢哋，乜野社工心理醫生係呢個case一定冇用，而依家大部分人連雞蛋都唔敢掉，恐怕大家需要更多血淋淋嘅刺激

班死垃圾傻鳩過撚左3個月仲唔撚知咩事叫人信法律，絕對似係五毛畜

唔玩證據唔玩理性既 咁咪乜野都攞出黎話佢地有做過囉 我上面有咁講架 你地又唔滿意

屌fc撚教我點fc不如 唔好一日講 講完自己去做fc丫嘛 一日企係對面幫人講野

推推推

刑場 黑太陽🌞

警察喎 仲覺得自己代表緊正義？
你地只係一班不學無術 無良知嘅強姦犯咋

無建設性

721 85 811 831

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗 乞米

Mon post 狗，講嘢前用下腦啦，你今日死左全家未啊？

要慢慢睇 但都推左先

叫條女出黎指證囉 而家強姦又唔係姦殺 條女仲係度架嘛

不過係咪真係有件咁既事都未知 醫院又冇文件流出 受害人又冇出黎講過野

淨係網上唔知邊個出黎講幾句 d人就信到十足

無論打手足定強姦我都接受唔到
法律jj請幫手

推。

唔太相信呢個post，我擔心到時911咩事都冇發生，跟住大家會覺得「屌原來個post係假」，連帶覺得成件案件都冇發生過

如果個計劃係真，咁到時我哋大家都會睇到，但我相信嘅然佢願意不惜一切代價報復，應該會有比無差別襲擊同放火燒山更加好嘅計劃掛....

喂大佬
我拎咗幾多相關嘅資料出嚟啊？
起碼我啲推論係合理啊

而你呢？
一句強姦啲豬就算？

你唔係覺得你講嘅嘢同我講嘅嘢程度一樣啊嘛？
你知唔知自己講緊乜鳩啊？
乜嘢叫做合理懷疑？
你覺得你講嗰啲嘢好合理？
係咪唔識中文？
定係你係狗咋？啊Sir！

有40隻mon post 狗負皮

真係好多風向狗

出黎指證完比人溶埋

除左話你天真都唔知講咩好

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

制裁條撚咩傻鳩，義士畀人打撚到仆街依家班狗畜又點撚樣畀人制裁啊，扣帽子

轉頭信撚左你班弱智仔全家畀人清算失縱又要等你地慢慢fact check

香港popo=強姦犯 害咗人一世

條友on9

PUSH

屌你老母

睇哂，唔算好長，conclusion 帶到重點。
我一直同樓豬一樣，相信有強姦事件，但奈何點樣可以引爆？連登有個別名叫child登唔係冇原因，要係呢件事上面發圍就要令更多人相信，我地要有更多傳聞搵到出黎。尼單野基本上冇得fc，唔似其他case有物理上證據支持，亦都因為咁而令到一向習慣有fc咗先會信慨連登仔被人帶風向，所以只能夠引發大批市民去知道，去幻想，去相信，從而令政府感到壓力。要用共狗慨手段，講一千次令事件變成事實

你講得啱，如果大家仲停留係「搵傳媒公開，譴責對方」嘅程度，咁其實真係冇必要知道真假，反正最後都係自己谷氣

坦白講 我覺得兩樣都有可能發生過

啊Sir
係咪要多謝佢哋仲留返條女喺度啊？
好彩係強姦唔係姦殺喎。

如果我搵十條友輪流雞姦你兩個鐘
然後仲同你講
我有曬你所有屋企人資料
隨時可以整死你
唔知你會唔會喺事件發生後嘅一個星期內
就企出嚟同全世界講呢？

淨係新屋嶺班手足
都唔夠膽話係班狗打傷佢哋啦

更何況係女仔？

醫院冇文件流出？你到底有冇常識？啊
病人唔同意嘅話，
身為醫護人員邊有可能會流出病人嘅資料？
人哋唔似香港警察
人哋有專業可言㗎
更何況涉及事件到性罪行？

要推

啱
放心，我哋一定有煲底相見嘅一日喺呢方面我會揀信鬼神信主基督，去到呢一日我信大家無論係人定係鬼，一定有相見嘅呢日

有呢d死傻鳩真係唔知點算好
香港人咪撚咁柒廢人地咪敢企出嚟講發生咩事
3個月了，義士都知道香港人根本信唔過，人地就全家清算，我地就最多杯葛下小狗畜唔同佢地玩唔同佢地講野

Attention police:

You will not be individually held accountable for your actions.

You will be held collectively accountable, not only by your own actions but the actions of your peers.

Act accordingly.

無cctv地方 警權無限大 做咩都得架啦

tui

推

送新屋嶺已經係問題

大家唔需要諗件事係真定假，因為我哋搜證能力有限，只需要諗，件事情公開嘅時候：

1.如果受害人真係願意公開，佢希望見到有咩反應，有乜嘢社會迴響，希望見到我哋（呢班核心抗爭者）去做啲乜嘢

2.你會做啲乜嘢，願意做到乜嘢地步，並且事先計劃，精心準備

成班都弱智
都唔知係咪中共技倆
遲啲求其搵堆五毛黎話
懷疑雞姦男義士
再假幾張某朋友既親人做某機構高層
又一大堆人信
然後又開10鳩幾個post鳩吹鳩推
我剩係想問一句
你而家咁撚樣同國際講
假設件事係假 你點撚樣收科？
場運動就輸啦 自己諗下呢排有幾多陰謀論風向啦

平時狗署都可以有強姦案
新屋嶺冇先奇..冇真係強姦點都有非禮性侵..

繼續含淚推post
小小鍵戰唔知可以點做 暫時推po比喚醒更加多人
有咩活動一定出

唔係唔好信
係信左推黎都冇意思
因為根本冇一個有力既人/證去講
俾你推爆幾個5001都係0進展

相反 太子係有跡可尋(cctv)
所以先瘋狂推

你講既合理懷疑咪就係因為

1:果度冇cam 警察做乜都得
2:有男既比人打
所以就得出結論 女既比人輪姦都有可能發生

咁我用返你1+2既point黎「合理懷疑」有男既比人雞姦 有女既比人捉去玩皮鞭玩滴蠟都得架

反正冇證冇據唔爭在講多幾樣 你地又起哂鋼咁屌鬼

公開cctv

黑警一定有打死人！！

黑警一定有毆打手足！！

黑警一定有輪姦女義士！！

黑警一定有打死人！！

黑警一定有毆打手足！！

黑警一定有輪姦女義士！！

黑警一定有打死人！！

黑警一定有毆打手足！！

黑警一定有輪姦女義士！！

黑警一定有打死人！！

黑警一定有毆打手足！！

黑警一定有輪姦女義士！！

黑警一定有打死人！！

黑警一定有毆打手足！！

黑警一定有輪姦女義士！！

黑警一定有打死人！！

黑警一定有毆打手足！！

黑警一定有輪姦女義士！！

幫師兄再推

講得好啊
推到上熱門

信條撚咩，信殺人放火金腰帶好撚過啦，你不如話美帝靠祈禱阻住中共，咪撚打飛機自我安慰啦，自己諗犧牲幾多義士先有今日啦，神鬼班警畜到依家仲係毫髮未傷啊天真

提多一點 你地咁樣企係對家到幫人講野 我係佢地就老練都唔比cctv你 痴撚線做咩要害自己 宜家唔拎出黎仲大把人幫我講說話

咁你講到咁逼不得已既 咁咪索性講多幾樣野囉 殺人放火打劫強姦乜都砌哂落去
你地又話我錯喇 真係難服侍

我唔係法庭
一日冇證據證明班狗係無辜
我就當有女仔被性侵犯
太子站有死過人

我哋始終都係需要證據，唔係用嚟比自己相信件事係真定假，而係用嚟向外面證明，

至於我哋自己內部，我諗唔到有咩理由大家仲會覺得係假，一定係當真，再去由呢一件事去設想我哋跟住落嚟呢幾個月甚至以後幾十年嘅行動，要付出乜嘢同埋承受乜嘢，然後做好心理準備同埋行動嘅計劃

狗畜你咪自己打飛機，當人弱智？ 之前咁多單最後fact check哂又點

等有人做香港RAMBO，解放新屋嶺🙏🙏

8964無死過人

之前都有被捕受害人出來話被非禮性侵la
咁大家聽完知道左又點，除左嬲就好嬲

香港警察 強姦殺人

我要真相，推

樓主完全正確
成日FC FC FC真係好撚鬼

刷
屌你老母慰安婦

咁你講到咁逼不得已既 咁咪索性講多幾樣野囉 殺人放火打劫強姦乜都砌哂落去

支持你地淨係講強姦 就係企你果邊
支持你地講多幾樣 殺人放法打劫強姦乜都砌哂落去 就變左我係阿sir
真係難服侍

同你個名一樣

呀sir又唔洗話我地砌你嘅 你地有邊樣無做到

喂大佬
你到底有冇睇曬我講嘅嘢
我一直都講
除咗事主之外
冇人會證明到呢樣嘢
而家有嘅
只係好合理嘅懷疑

如果證明到件事係假
點解要收科？
唔係應該要因為冇手足被害
而覺得放心落黎咩？

我換個問題問你
要點樣證明件事冇發生過？
係咪事主一直冇企出嚟就代表冇發生過？
定係有影片證明冇發生過強姦？
你所講嘅嘢同監警會有乜嘢分別？

幫你推
我唔會原諒每一隻狗 無一個無辜 你決定一直做依份工就預左份罪跟你條撚屌
立法香港合法食狗

起一起底嚇撚到我鳩都縮埋，原來係傳說中嘅神祕撚，死撚返你老母個閪求神拜佛啦柒頭

分析幾好， 對唔住 可能我下意識唔想接受有女手足比人輪姦。所以先自己呃自己要求fc
多謝巴打分析

好多人講fc 唔係唔信依件事發生
而係唔想依件事係真

我唸依件事要上民記
揾個人 (未必係受害人) 講返發生咩事
連同之前骨折 迫狗回應

我就係講緊呢樣野 黃絲比藍絲優秀 就係因為佔左個「大義」既道德高地位

而家冇證冇據都可以講既 咁同抹黑有乜分別 炒左車 全世界以後唔理鳩你香港再發生乜事

狼來了故事聽過未

所以先成日話要fc fc 成班就癲狗咁又話我阿sir 又成日講到無證無據係逼不得已

呢場運動收得皮啦 稍為理性d既聲音就比人屌係藍色係警犬

試想想，受害人一定有考慮過公開呢件事情嘅影響，而事實上佢依家公開呢件事，大家應該都係會強烈譴責，然後警方記者會否認，再叫受害人去警察投訴科投訴

如果我係受害人，諗到咁樣嘅情況，我係呢一頭半個月真係唔會去公開，始終各位手足抗爭（包括我自己）嘅力度如果只係限制係玩雷射筆，公開黎真係完全冇用

而家係要班狗去拎證據出嚟
證明自己冇強姦到人啊！

樓主，你知唔知乜野係無罪推定？
呢啲咁嘅垃圾post，唔該大家不推文回覆

你應該要設想：如果當事人真係願意公開，然後警察全盤否認，之後叫受害人去警察投訴科投訴，咁跟住我哋可以做啲乜嘢？願意做啲乜嘢？

喂柒頭你班神祕同鄉風水撚研究到點撚解美帝一出馬就嚇撚到習帝鳩都縮未，d風水大陣冇撚用？？
定係背後全靠靈修感化習帝救香港？

好有可能，有乜可能沒 = 事實係有？
如果你話係，咁我係弱智仔啦

警察強姦女報案人事件發生在2008年11月24日至25日，一名刑事偵緝探員（CID）涉嫌於旺角警署內，強姦一名報案少女，被控1項強姦罪，並在2008年11月27日於九龍城裁判法院提訊。在2008年12月3日的審訊當中，控方加控被告3項非禮罪，及1項不誠實意圖而取用電腦罪。最後這名探員被告被判入獄13年。

強姦呢d我地普通人點fc倒
要查應該係警方自己查自己謠
要佢地查就只能傳出去等多d人push迫佢地交待

法律上面係無罪推定，我相信法律係呢件事情唔太適用，因為呢幾個月都發生左好多唔適用法律嘅事情

點解連登會有呢D 推論，係唔係傻左

同樣嘅野我都講過 但同小人鬥點用大義 香港人仲未夠大義咩 大義左咁多年換左啲咩
烏克蘭係會殺警添呀 我地宜家只係鬧佢地殺手足你地已經接受唔到 都算仲勸退其他人 有冇搞錯
仲有同你講左好多次 有啲野係fc唔到架 啲f全部係人手上 你點fc 你咁大個人係咪從來未試過比人屈 咁都唔明

強權打壓緊我地 你仲驚我地對佢唔夠大義 咪癲啦大佬

理性條撚咩你，你直接出去做前線咪撚走死戰到底咪知，好撚過你係到鳩up一論說服我地，寫撚定遺書先好去啊，轉頭d神祕力量擋唔撚到子彈就唔撚洗幫你fact check

成日都有啦
尤其係旺角警署，強姦、偷證物、偷失物、吸毒...乜撚都有齊

其實好撚簡單
我當強姦加死人有10個人
再連埋佢地親人 朋友
加加埋埋都百幾人
你覺得失左蹤冇人會唔知？？
你覺得政府封到咁撚多人口？
仲未計要假跳樓假案涉及大量人手同風險
真係會完全不漏風聲？
我真係信唔落
而家只係見到大量風向吹fake news
好多開Po既仲係P牌
我地要傾既唔係堆fake news
係要傾假設有人出黎指證 我地有咩行動
點樣保護 點樣查證
唔係一味鳩推fake news又腦補劇情
如果你係外人 你見到一個運動係咁煲大堆fake news 後來證實係假既 你會點諗？
只係想講而家推fake news真係對個運動冇幫助
你睇下出面熱門有邊啲講文宣 講機場 講美領？
一大半都係fake news 唔係唔俾你講我都唔想抹殺任內可能性
而係你地咁樣推 隔幾日一單強姦 隔兩日又一單死人 然後又假自殺案 日日就係咁吹呢個風 全部無從證實 正經野又唔推 我睇唔到推fake news有咩好

國難當前咩牛鬼蛇神都出哂嚟

推呢個

對住你呢啲人真係心淡

大家要記住，炸得死人嘅先至係核彈，如果件事真係爆出黎，大家除咗強烈譴責之外仲會做啲乜嘢？

我唔係唔信呀，大家都手足
但大佬我地應該去搵証據

唔明點解有人會負評

班友永遠唔撚明就係因為香港人太廢咩都唔敢做先令義士受苦

咁撚多單義士畀人打到仆街又點？講撚到人地出嚟你地保護到佢全家咁

北角海面又話有浮屍⋯

1，警察係所有紀律部隊入面犯罪率最高，當中涉及不少性罪行

2，警察出過唔少強姦犯， 甚至對未成年出手，更加試過喺警署強姦女報案人

3，而家嘅警隊視法律為無物，就算喺鏡頭前面都會尻打人，更何況喺鏡頭後？

4，警隊所講嘅大話實在太多，難以令人信服，令市民失去信心。

5，每個喺新屋嶺出嚟嘅，全部都遍體鱗傷，甚至出現骨折，腦出血，嚴重甩骹， 除咗動用私刑仲有乜嘢原因？

6，一班任意動用私刑嘅人，面對可以為所欲為嘅女性， 到底做咗啲乜嘢？

7，『其實我哋警察呢兩個月咁辛苦，OT咁多個鐘，有時見到好似呢啲咁嘅女仔，想屌佢個閪都好正常。』

其實仲有大把，啊Sir你仲要唔要？

人命黎架 點解你地唔可以文低身段 我另願炒車呀
捉左1000人 三個月 未捉已經爆左3隻眼 捉完會點 你地點解一路淨係顧自已炒車...

真
我唔明點解要我地FC
大佬 無cam點Fc？
然後你叫俾人輪姦個個人企出黎
屌你老母有冇人性架？？？

一直唔想承認信有強姦呢件事但始終要面對

班垃圾咪等遲d 害撚死人全家再話要fact check

我哋搜證能力冇乜，唔係應該晒心機搵證據，而係應該準備喺件事情公開嘅時候要做啲乜嘢，大家都話要尋求公道，保護事主，實際上嘅操作係乜嘢呢？呢樣野先至係值得我哋諗

班狗一定要清算

推推推推

應該 搵過嘅都應該明白係會搵唔到...
世界上有樣野叫完美殺人連政府都無辦法解決 我地對住政府理應知自己可以搵到嘅野有限

我知要保護事主，其實我明好多手足都信
但要組織法律同文宣攻勢
應該用返now 既男仔訪問
有相有証人
我推出國我都有力

我係第一個留言 首先我對大義呢個point有保留
我都認為香港人太好人
但唔代表我認為勇就要蠢 推埋堆fake news
上唔上過前線食彈同反對吹fake news風向無關
下次洗唔洗影埋張相俾你睇我企最前？

冇FC=5毛
垃圾POST

我真係明，我只係想講呢D 東西無討論空間
好似陰謀論咁，你信定唔信
世界各地都有呢D 仆街野發生
但要出攻勢，就係用now 男仔訪問
已經好夠力

冇證據，你擺上國際冇人會信

有大義未必會贏 但冇大義你就輸撚硬 呢個先係正確睇法

大義係一個身份象徵 就好似你一個良民比鄉黑打比黑警打
全世界同情你 美帝肯出人權法 德國又話收香港難民都係因為示威者係大義

但如果你做埋d冇左呢個身份象徵 搞到自己佢個鄉黑黑警咁 當你比佢地打既時候 其他人只會話你地狗咬狗 兩邊都黑 打死一邊都對世界有利 wfc你地

而家示威者就擺明弱勢 場仗可以話係冇得打咁濟 但你而家連少少優勢都放棄埋 咁就RIP得喇

有班天真撚樣連狗都制裁唔到仲諗靠法律叫我地揾料三司高撚過狗幾多級自己計啦，唔撚怪之得7婆次撚次行出嚟都咁串

agger

自己港女自己救

講真呀，香港有幾多真勇武
香港人得返法律，靠外國抵制

大義

64 班死難者夠大義未，中共畀人制裁未

傻鳩

唔好又沉底呀 推

屌 講左好多次 我唔係驚炒車
我係覺得而家個陰謀論風吹得太勁
而大家咁樣圍爐鳩吹
腦補劇情一大堆
出面熱門post就一半都係呢類冇用post
唔係唔俾你地傾 但你地不如傾下點樣呼籲人出黎指證
點樣保護佢地 有人指證後有乜後續好過啦
而家個個post都係鳩up冇成本 我真係唔撚明有咩撚野用

大家入去同我推爆佢

［必睇］907 機場攻略

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

死人 同 強姦
我兩樣都信有發生！

講得好

證明冇死人
證明冇強姦
證明係新屋嶺打人

有良心既話只要諗到有1%既可能性都唔會放過
你正仆街

強姦果單嘢第二日 我有朋友嘅朋友po過同警犬對話 佢個警犬朋友都話新屋嶺有強姦事件 估喺叫xx榮嘅老鬼黑警做

聽完好嬲 希望都喺炒車

但希望唔好再成日講咩fc咗先 如果真喺有受害者 佢只會更驚行出嚟 己經喺好難重新面對傷口 又要見到班仆街再次對佢嘅傷害 又要對住班「同路人」質疑佢被女女女件事喺唔喺真 完全喺二次傷害

應該學樓主所講 要都喺班垃圾黑警解釋 佢哋自己fc返對佢有壞嘅消息 我哋點解要幫佢搵佢哋有冇做過

強姦嗰班分分鐘係大陸武警公安解放軍。
我立此存照。屌你老母共產黨。
當全球排華，香港人實要你班支那人陷家產填命。

你到底有冇睇我打嘅嘢
我有講過成篇嘢嘅主要目的㗎喎
不如你返去再睇下啦好冇

同意，自己內部都下下fc好撚煩

屌錯手負評 幫你推番

其實根本就冇證據證明冇強姦事件

831

騙徒唔通講到明現正行騙

推唔到都照推

但係起碼都要有表面證據，咁先可以進一步要求佢地跟進嘅...

你蠢成咁，我都冇辦法
好彩唔係所有人都好似你咁戇鳩

要企出黎講強姦係的確好難
因為要完整無遺咁口述成個過程

樓主 英雄所見略同 我十分認同
求求各位 將焦點放係 新屋嶺 毆打 強姦
全世界唔會接受到一班警察輪姦示威者

我擔心到時乜嘢都冇發生，之後大家都覺得整件案件都係虛構出嚟，所以呢個post最好唔好廣傳住先，等到佢哋真係行動左再提返出嚟都唔遲

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

可以點做

叫你地要fc 就話大義冇撚用
叫你地去盡d 反正無證無據玩口水戰 乜都砌落去 你地又叫我阿sir
公就你贏 字就我輸

唔係要求佢哋跟進，係我哋要自己跟進

明明要警察搜證 但偏偏班狗就係犯罪者

但係受害者企出黎講先會救到自己
因為依家對方唔係普通強姦犯
係政權級數既強姦犯
今日唔出黎, 聽日就消失

...或者已經消失左

我一早講過

我覺得...
why not both
狗可以係兩樣都做齊
只係太子有一線希望可以用群眾逼去fc先去圍佢
新屋嶺我都信，但除左等受害人勇敢d 我地集下會冇咩可以做到住
因為一定唔會有cctv

而個人認為7 婆唔可以獨立調查
係因為武警做左太多犯法野
一調查就會查出有武警
想調包搵狗食死貓都冇咁多狗
二尼有狗食死貓，就輪到d 狗起義

結語，無論狗係金衰邊瓣
我地都一定要佢交代！
係冇做過就交證據
（新屋嶺就唯有希望受害人勇敢
我地好多人支持你）

最大問題係 黑警無法無天 有咩係做唔出
所以我信

算鳩數祈下禱算
早撚知咁撚多廢物留係屋企食花生等攬炒好撚過

究竟有幾多人冇睇我呢段嘢
然後就喺到嘈？

推 真係唔想再犧牲任何一個手足 睇到好心痛

係呀係假 但你老母比人輪姦就係真 所以好多人出黎幫你老母伸張正義 你老母比黑狗輪你仲忍得落

唔好亂抹黑扣帽子啊，都fact check唔到

撞

好早嘅時候，有巴打講過畀人姦嘅係18歲少女，可以請佢再出post嗎？狗怕清算，怕到要留comment叫人唔好信，大家應該知咩事！

fc到嘅流料就fc左先
fc唔到嘅又核彈嘅大家咪自己衡量下

反正是不可信。
話保護身邊人，人地有哂地址，唔企得出黎，如果威脅咁大，就直頭唔放風啦，係放就完全公開先較安全，實在不可信

好難令人唔相信
特別係呢排咁多被自殺同意外死亡嘅人
真係捉人翻去打死and輪姦都冇人知

講句真新疆集中營都fc唔到一樣有人信 大家都知啲証據係晒中共到

以前無諗過呢啲荒謬既事真係會發生係身邊
依家好似大家心入面都未ready比反應咁

聽過過受害者不少於三名
講真如果受害者無被困住可以去美帝領事館救助
發生咗依啲事
只有外國勢力先幫到你
走入領事館說出真相
先可以保護自己同家人

再拗落去冇意義
我地而家應該諗
點樣好好保護自己
同埋假如真係有受害人企出黎 我地點保護同幫佢

咁我地宜家有幾唔大義 冤枉佢傷害左佢憐靈？

大家都已知政府全部大話
有表面證據可以合理懷疑發生左好嚴重既
佢地特登唔比證據

根本有d野係冇得我地fc, 但好明顯係有發生
冇得fc就乜都唔理咩

未fact check到唔好亂扣帽子啊，等陣又畀人懷疑我地冇誠信

要幾冇人性先講得出呢d野

我信佢地做得出

邊個再話太子新屋嶺要fact check我屌撚死佢

我而家終於明白點解法國革命要攻入巴士底監獄......

我擔心到時911乜嘢都冇發生，之後大家都覺得整件案件都係虛構出嚟，所以呢個post最好唔好廣傳住先，等到佢哋真係行動左再提返出嚟都唔遲

其實佢話被強姦嗰兩三個女仔其後失蹤

望住自己女朋友被強姦個男仔又失蹤

咁佢地到底點樣確定到裏面係發生左呢啲嘢？ 有目擊者？如果有，班黑警一定即刻將佢被失蹤埋啦...

個人相信強姦事件係真，但呢個版本真係有漏洞囉

正義唔一定贏 惡勢力唔一定輸 呢個世界係咁 仲要我地手足比人溶左 出黎合理懷疑屌兩句已經比人拉住話你唔大義 係咪癲架

冇撚錯最緊要第一時間走人，轉頭畀人了打死左冇條屍fact check唔到就等於冇死

推左先

很合理的分析

講咁多做乜嘢？
而家件事個問題就係冇得fc
你估個個都好似你咁識靈修？
知道你睇透世事啦，叻啦

件事性質咁嚴重
就算炒咗車
都冇乜後果
反而某種程度而言
炒咗車更加好

咁執著fc做乜？
不如我問返你啊
強姦案要點樣fc？

但係咪fc唔到就唔理？
當冇發生過？

一定要推到去國際
只有靠國際壓力先可以幫得到我地

一撚早知咁多傻鳩攬炒一齊入集中營好撚過

高汁
無錯，搵佢地錯係無咩用，但搵咩證明自己無錯同捉佢有咩錯，係事件上係無矛盾。
好似尋晚拆鐵甘，大家要記住唔係有人去特登拆佢，係大家唔小心整爛左，無心無意，純粹意外

Pish

咁你記得幫手搵

屌宜家班狗有乜撚嘢做唔出呀仆街，仲信！

神祕撚永遠都只識衝出嚟柒

如果所有口講fc嘅人有幫手去fc 我諗香港有救

受害人要出嚟講幾句，唔係好多人都唔會信

Yes sir

靈修撚唔撚洗回我了，你快d祈禱咒撚死我算啦

愈講愈心淡 香港人...

唔駛旨意帶風向la屌你老母

我信有亡者有被姦

串連埋呢單 可以見到新屋領佢地係異常緊張

其實好多野根本就fc唔到 但係我信班狗係強姦犯 佢地去到而家已經係咩野都做得出

有記者9月7訪問到有人朋友831被打死 父母要求屍體但被軟禁

睇見班人咁 我不如及早投胎

要人攞證據證明自己無罪 咁似大陸個套法治

同意報應落係犬父犬子身上，但FC仍然重要。
警犬keep 住咬住fake news 呢樣野，叫大家唔好信手足，有輿論既支持好重要。
Anyways, 但我地不會割蓆的

「香港人加油，萬事小心」

Sorry 借位
【聯署告急】簽個聯署好難咩？唔想輸嘅人請入一入黎！唔想曾偉雄任聯合國要職都入一入黎！

但我老母朋友學佛話經過太子都feel到好大怨氣

又係顧住自己炒唔炒車...
又話核彈都唔割

新疆BBC 拍晒片
又補衛星圖片
又有成功逃亡外國嘅人講返入面情況
點會冇證據？

你宜家831咩都冇，淨係搞謠言
831唯一可證實嘅係，黑警無差別功擊市民
有人被打到失去意識
車站離奇封咗長時間
冇其他實質證據

真係一日荒謬過一日香港 睇到都見到男義士比人打成點 又有狗話ot左兩個月想多姦班女義士好正常 我點都唔信佢地冇做

tui樓主講得好啱 一言驚醒洛克人

我都會話feel 到全香港好大怨氣

議員你地快啲去新屋領 求下你地

而家班狗好中意用連登變藍絲，fake news呢d terms去spin,留意返咩叫fake news先啦！
而家我地就係到新屋嶺同831單野存有疑惑所以先咬住唔放，大家都講到明寧願炒車最好，我地係去求真相，就算外國媒體問到都會照講話要求真相，何來fake news?
到而家呢一刻仲信晒班狗講野，打到你骨折都話你反抗造成，全世界都知班狗講大話，而家又信佢地，好撚笑！
點解一討論多d就即刻有人話唔好fake news 大家心知肚明啦

推推推!!!

讚成係要將不利對家嘅野拎出去叫佢地澄清比證據
但依幾日實在有太撚多標題黨

成班手足係裹面架屌你

死撚開帶風警狗

English translation 英文翻譯：

新屋嶺強姦一啲都唔出奇囉 係大庭廣眾之下都可以又揸波又搞下面 咁係無cam嘅情況下強姦有幾出奇啊 根本大家都心知呢件事 唔好再呃自己啦

人地新疆成個城市呀 香港啲野會唔會衛星影到 定你想等到衛星影到果日再反抗

諗落都啱

講真
受害者如果自由嘅話
一定要搵美國領事館幫手
之前新疆發生依啲事
只有美帝先可以保護你地同家人
發生依啲事
講真都唔想再留係香港
去外國生活好啲

你係咪痴線 叫佢地去探下班手足點帶風向 係咪要不聞不問呀屌你

真係有呢d神神鬼鬼野洗撚咁辛苦發展信徒咩，直接人前顯聖好撚難？

真心研究下歷史就會知宗教咩料

屌 係
仲要燒山？要燒都唔燒山啦，示威者破壞大自然，外國媒體點諗？人地d保育意識咁強

無錯，炒車fake news又點，我只關心義士安危，某班垃圾自己諗靠邊個先去到依家呢步啦

呢啲野唔係到討論啦

Quote錯，疏

你係mon po狗定五毛啊屌你

真心唔明你哋拗啲乜嘢
喺度拗嘅嗰啲人
除咗你係狗
我都諗唔到有乜嘢原因啦

喺度係咁將件事拉返去fc做乜？
我都已經講到明
成件事根本炒唔炒車都好
對我哋嚟講都係有利

係呀
我係證明唔到件事真係有發生
除咗事主
呢個世界根本冇其他人證明到
但係係咪證明唔到就代表係假嘅？
我冇原因同理據嘅話
又會唔會由凌晨三點鐘講到而家？

同埋最近咁多人企出嚟話畀狗非禮
而新屋嶺又爆出畀人行私刑
咁我問下你
當一啲會非禮人嘅狗
喺新屋嶺對女仔行私刑
會發生乜嘢事？
仲要冇cam喎，發生咗啲乜都冇仇報

點解你哋會信班狗冇做過呢？
明明佢哋一直以黎強姦咗咁多人
又犯咗咁多性罪行
點解會有人幫佢哋講好說話呢？
你咁相信狗嘅話
咁點解要出嚟抗爭？
到底知唔知自己做緊啲乜？

就連對家毛澤東
都跳返出嚟笑尻你啦

而家我唔係叫你將呢件事推上報又或者公開啊
而係要你哋話畀大眾知
基於一直以來咁多種原因嘅疊加
令呢個疑慮出現啊
畀班狗壓力啊

佢哋有冇做到
在座各位都心知肚明啦
唔使fc都知啦吓

但係對外嘅時候
就梗係話係極度懷疑啦
而家所有證據都對班狗咁不利

同埋件事真係發生咗嘅話
最緊要想畀事主知道
香港人永遠同佢企喺同一陣線
佢並唔需要以此為恥
要覺得羞恥嘅，應該係班狗
身為警察，卻利用暴力去性侵香港人
千祈唔好因為咁樣就選擇中離
大家仲要一齊贏
一齊去煲底慶祝㗎

有cctv班友都唔會拎出黎架啦！ 依家唯一係受害人同風雨蘭出黎指証！但我係諗件事過左咁耐都冇受害人出黎...會唔會係出左咩事？

Ok手足

根本發生咩事大家都啦
有d事根本唔會fc到

點解輪姦家屬都唔敢講？（咩強姦，根本幾個男人輪）因為佢地都知連警察都輪姦你 依個香港仲有咩做唔出
有媽媽根本唔敢再出聲

再講間野入面 入面d人係咪警察都唔知呀

其實實有班差佬都知咩事 依家警署入面有班友食警署 訓係警署 但根本唔係差佬嚟 係咩人冇人知 你話點成立獨立調查？

我別無所求只希望所有義士同親屬可以好似64果班咁去美國

唔係新聞公布嘅消息就可以信
其實而家同中共冇分別，所有消息都有機會被揑造
所以先有fc嘅重要

對對家不利嘅消息都一樣要
因為要俾外間社會知道我地被剝奪人權
我地先有機會贏

空穴來風 事必有因

你起我底就知啦

打撚到個位兄弟要鑲架，咁撚樣都話適當武力

班垃圾一係就狗畜一係就家中五毛戰士

我信有強姦,但呢單唔似831有黑警打人鏡頭,只有謠言跟本煲唔大

我冇話黑警冇殺人
我講緊, 我地手上冇實質證據
國際冇借口去幫我地, 因為真係證明唔到
唔通你要國際係冇證據下指責香港?

我知道係真，只係唔願意相信係真
人係面對創傷嘅時侯，
哀傷5部曲第一個一定係 否認(Denial)
根本呢件事對所有有良知嘅人嚟講已經係災難性事件

受害者唔同意嘅話
社工同風雨蘭同醫護都唔可以講有呢件事

同埋就算用你呢個方法
一但知道有人爆呢件事出嚟
班狗都一定知道係邊個爆
入得去
而又被強姦過嘅
你覺得班狗會唔知咩？

班狗威脅佢
話會搞佢屋企人嘅話
你覺得佢又會唔會講？

嗰三十幾個畀人打到骨折嘅手足
全部都話自己整親
更何況女仔？

所以我諗都要事主喺完全安全嘅情況下
先至可以企出嚟

我開呢個post嘅目的
唔係要大家將佢當新聞咁傳出去
而係要大家留意番呢件事

呢件事係唔係真嘅
相信大家自己都心知肚明
但我唔希望只要受害者唔企出嚟
大家就當冇發生過件事

黑警死全家

要求新屋嶺裝CCTV!!!

強姦犯 殺人兇手

無力推，講左我想講ge 野！
俾人強姦左，仲點樣出嚟面對傳媒！諗起要比記者問咁多問題都唔敢出啦

之前有狗話要我OT 咁耐，返嚟梗係要屌吓女，就知道呢個係佢地嘅心聲，鏡頭面前都咁猖狂，無CCTV 佢地有咩做唔出

呢個正確

推，雖然唔希望係真，但真係好有可能...
樓主你講得啱，應該要班黑警自己搵證據證明佢地係咪清白而唔係我地聽完就因為FC唔到就由得件事淡

太眼瞓
諗嘢都諗得唔清楚

你所講嘅嘢
完完全全就係我想講嘅嘢
多謝你

唔好玩啦 兩樣都要煲大佢囉

冇撚有錯

同意 大家唔係咁信班狗呀嘛？

啲人係唔肯信，唔敢信。

同你推

大家以後嘅文宣要用中英對照寫

警察殺人！
Police kill Hong Kong people!

新屋同太子都係核彈

push
五大訴求，缺一不可

理撚得佢真假
總之每件黑警做過既野都要追究到底

係有記者面前 都可以打到骨折
如果無記者？ 邊個知入面發生咩事
信我就信左

希望炒車

但問題而家d人唔係求真相呢 係直接話黑警有強姦

你咬住唔放話 懷疑有強姦發生 要求交代要求調查 咁冇問題

但而家d人係咬住唔放話 黑警肯定有強姦

你理性d話 查左先 fc左先 成班就圍住你屌話你係阿sir

頂唔順啦
成晚冇瞓過到而家
恰一恰先
大家一陣機場見

光復香港 時代革命

啲狗乜嘢都做得出，而家仲要有武警，睇手足比人打到咁，就知佢地冇人性可言㗎啦，啲人話強姦死人依d 未fc 唔好亂咁up, 仲要話係藍絲咁 一句驚炒車，就否定晒依d 無得fc ge 野

有時唔係唔信而係唔想信

其實一直有，學堂出嚟啲老屎忽會叫啲新仔打人記得戴手套

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

發生依啲事
搵間外國領事館走入去避難啦

出邊D風向勁到呢 ，乜野都要FC ，正常係既，但當強姦殺左人，你又點FC？天真到等克警同你講？
係都佢地自己澄清啦，叫個比人強姦左既女人出黎講，要幾大勇氣？！

一念到去到新屋嶺成班公安武警坐撚曬係到都幾撚恐怖

推爆呢個post

排版好舒服 睇哂

睇我個名

對!如果冇發生過班克警唔會即刻拿出證據來咩？唔係你地說了便是證據. 克警都識講冇cam,冇cam又點證明你冇做過強姦人同打死人呢

之前又話有個搵風雨蘭去左邊

我信係真 醫護都話女義士日日響醫院用張被com住自己喊
一定係經歷咗啲好恐怖嘅事

我唔覺得炒一次半次車
場運動會就咁失晒公信力
而家講梗嘅係強姦呀
啲狗有晒前科，你估有真相出嚟嘅話淨係得強姦？虐打，酷刑啲料實會出埋嚟，到時仲炒咩車？煲大佢啦

新屋領受害嘅男女唔好再信香港可以保護你
發生你身上嘅事係人道危機
請儘快走入領事館避難
近日咁多屍體發現案
你地越收埋對你地越危險
依家只有外國勢力幫到你

試想下當你地幾十人衝入去領事館尋求政治庇護
做成嘅國際回響
外國勢力一定唔可能見死不救
差佬同政府點敢郁你

好絕望
連登到底係咪咁多蠢人同鬼
點解仲有咁多人企對家嗰邊
而家要逼佢地自己證明無罪呀
係咪死攪住fc fc都唔想睇真相呀
條條大路通羅馬
要睇真相有時淨係自己fc唔夠架

可以點？同對面鬥吹？
啲屋企人親人朋友申請咗政治庇護未？
警賊係拎唔到證據prove有無強姦到人嫁無錯
但如果我地要係哩件事上得知真相
就真係要靠受害者/受害者家屬
一日兩邊都無證據 一日哩件事都只會得個吹字
俾你講到99%合情合理 人人都信
但無證據 件事都只係大家諗
相反警賊都同樣

我覺得如果樓主你真係接觸到受害人/受害人家屬
就試下幫佢地申請政治庇護先喇
就算佢地禁聲 乜都唔講
都一定俾人監視住
有時有啲野真係好撚唔公平
要受兩重 甚至三重壓迫
但希望受害人真係可以企出嚟
因為你講唔講 最後都唔會好過

Btw 有無驗身 拎報告

burden of proof?

即刻有一個負評
證明我擊中要害
政府好怕受害者尋求外國幫手
知道依單野曝光
佢地仆硬街

你見老豆搵仔咁耐都冇提過就知

我信有，但公權力係對家個邊，呢件事上面可以做咩？
行動post都要繼續推唔可以停，如果單一focus 左係呢件事上面令運動膠著同什至停左，反而冇人幫到佢地

如果講暴動,殺傷力,D女仔邊到有威力,除非墨西哥女勇武個班
要阻止就拉男勇武,淨低D女仲邊有能力咁勇武

唔知合唔合程序，下次現場除左社工FA外可唔可以有律師團隊，有手足被捕即時協助陪同上狗車，免得手足嗌名時D狗嘈告哂聽唔到

Never forget

一路都相信有強姦 究竟可以點做推！

plz have a English and a shorten version

啲人而家要FC...

推 諗法一致！
成日話未FC就放風同藍絲有咩分別
咁入左新屋嶺啲義士們係咪由佢？
所有依啲資訊根本唔應該放過 搏命推

人民不會忘記

推
黑警正仆街

同意
建議我地用質疑口吻做文宣 推向國際 等香港政府自己比證據證明自己清白

完全唔明～完

開記者會對個受害人黎講係好嚴重嘅二次傷害
而家班pk有權有勢
如果某某然開記者會
受害人一定會被事後清算
除非去外國，做好以後唔翻香港嘅打算

認同 推

[FC撚入黎]新屋嶺，義士骨折入廠。FC哂，然後？

專捉女仔

唔推唔得
係假嘅比人督爆都算，最多柒一鑊。萬一係真嘅我地點對得住嗰位女手足。

一日冇人出來指證，咁班淫狗又點會認

正確。

我哋所有嘢，已經係有合理懷疑，香港正發生人道災難。對外宣傳，將所有懷疑，直接講就得。

問殺人兇手拎證據，證明佢冇殺人。

不如問日本政府拎本教科書，證明冇南京大屠殺一樣咁戇尻。

無證據

搜證時間個d有人答左你
可以補充少少
第一
其實過左黃金72，基本上可以話係唔會搵到證據
因爲人嘅新城代謝好快
好多野會自動排走消失
第二
如果要搜證
唔係就咁街邊搵個婦科醫生就得
要法醫
但重點係如果你要搵法醫
一定要報警，一定要經警察先可以提供法醫比你驗身

所以總結
係唔會驗得出

不嬲依啲野都無得fc 諗起都嬲到仆街

咪係 佢否認咪拎證據出黎比大家睇囉

幫手推 兩件事都想知道真相

有無人知道內情，可以講多啲？呢件事如果係真好嚴重

好有point 支持樓主

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

咪就係
唔撚明點解一大班人爭住幫對家FC 再鬧自己人
分化撚

對於呢件事
係一個無cam同埋極度偏僻嘅地方發生
你想可以有咩證據？
就算你話驗身
其實基本上件事發生左超過72小時
d證據就會因新陳代謝無曬
而家唔係唔fc
而家係fc唔到啊
驗身做唔到
cctv無
黑警官官相衛
甚至個女仔可能比人要挾緊

下次如果有人要fc件事
解釋下比佢聽點解呢件事fc唔到
傳出去
幫個女仔伸冤

當事人就算出黎
其實都無用
對家一樣會話無證無據出黎開個記招就係啊
重點係我地自己要相信先啊
我地唔信任對事主黎講係好嚴重嘅二次傷害

我想各位冷靜啲
離開同溫層
我客觀啲咁感

講真
如果受害者發生依啲事
請去領事館求助
佢地先可以保護到你

我地信依單野係真
咁唔通就可以保護到受害者咩
只有佢地向全世界透露真相
先可以保護到佢地同身邊人

風雨蘭依啲邊有用

施暴者係香港警察同武警
依啲係人道危機
搵保護網緊係外國領事館

次次依啲消息都係星期四五開始爆
文攻武嚇
真係嚇走好多人去發夢
我地心中被植入恐懼
一見速龍同防暴就聯想好多依啲野
即刻恐慌性潰逃

講真如果新屋領啲事發生係我身上
我為咗自保同保護身邊人
我即刻衝入美國領事館尋求政治庇護

高質,我係覺得呢2樣都有發生

將件事傳出去
如果有人問你點fc
你再用巴打嘅pt解釋比佢聽點解呢件事fc唔到

piah

推，好理性

話未fc 可能係比個希望自己，啲咁恐怖嘅野唔係發生係呢個香港

我信係真
琴日拉路人都咁重手
新屋嶺話會和平審人？ 咪玩啦

係要對家澄清自己無做到
要佢地公開一啲紀錄
如果無，即係有
人類咁多戰爭，女性永遠都係被性暴力
佢地專捉女仔
係人都知咩事

而家諗乜都無用，無獨立調查，連少少幫手兄討回公道既機會都無
721 811 831
五大訴求缺一不可！
時代革命光復香港

你設身處地諗下如果你係個女仔
你自己個邊嘅人都唔信你
你會唔會冒生命危險出黎講件事

出黎一定有用

之所謂叫唔好亂講野 係因為有個fc限制 黎約束自己保持理性 唔好比人亂放風變傻仔

好喇 咁如果你打破呢個限制 ok冇問題 做盡d 整多幾單發大件事 你地又突然理性返 道德潔癖話咁樣唔好

都唔知你地想點

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

0
9月8

唔好係真

連自己人都唔信個女仔
我係受害人
我都唔企出黎啦
仲想加重個二次創傷

人手推

「緊急」會陸陸續續有人"懷疑被自殺"但文宣根本無人理

孤兒仔女死咗都無人知,最近咁多死人案.

請停止討論信唔信，而家連登仔係信，但係唔知可以點。樓主開呢啲post，係唔係想人留言：我信阿、死黑警、殺人犯，咁就算？呢啲post一開始就假設大家唔信，屌你啦，連登仔個個口頭勇武，點會唔信？

開個討論搵證據方法啦。

兩單野一齊追究

強姦謀殺 全部要清算
香港警察無一個係無辜

推
我信
點先可以申請禁制令
唔再俾狗捉人去新屋

毋忘新屋嶺
毋忘太子站

pushhhh

比人軟禁仲點問議員？？

推爆佢！

我信

You got the point
我一路都覺得831同新屋嶺要一齊jer住
每個鐘幫推一次
黑警死全家
非法治港 天滅支那

依家係咪唔撚洗FC 我推左2個行動POST 無人理

點醒晒
謝謝你

想推
但p牌

擺到明？係邊到擺到明呀？
你擺到明係跌左野就有。

其實你知唔知831件事我同另外幾個手足日以繼夜咁推post 同去用邏輯去吊返d fc撚 先有今日既成果
902個晚 就係無人關注無人知 部分勇士就落左地鐵站聲援被捉到 個晚之後我就無停過去解釋831件事唔需要fc

同埋真係大量呢類account 仲吊9我凌晨先來覆人，但呢類account就24小時追風
真係無助到除左落去跪真係無辨法叫人關注到

「我今日聽個大陸背景同事講，佢老公是大陸公安，佢話這個月以來經常性話有特別秘密任務，唔可以講。只係常常返唔到屋企，成日見唔到人。係全部公安太太在投訴集體唔見咗老公」
呢段野係人地send俾我 但正如樓主講 好多野係fc唔到

我真係唔明
點解強姦有fc先肯信
有無諗過你係受到凌辱既女仔
就算無非禮強姦 都受到一定程度侮辱
如果係果啲女仔
我見到你地要fcfc
我真係會揀輕生
而家係佢地要解釋
我地做既係合理懷疑
你地係道德高地叫人fcfc無問題架
問題係你問得呢句 你根本唔撐同路人

可唔可以搵個方法叫受害者私底下group埋自己搵議員出黎幫佢地講
再叫議員保護佢地
好心痛呀

推
我信

點fc？
驗身過左72小時，基本上驗身係唔會搵到證據
新屋嶺無cam
黑警一定官官相衛無目擊證人
可以點fc？
諗諗成件事
再諗諗點可能fc到

班畜牲做過咩大家都知，宜家佢地就係拖！拖到淡化拖到不了了之。大家都唔想係真，但如果我哋唔岀嚟去反擊班畜牲，唔去逼使哩個政權調查，只會令到受傷嘅手足白白犧牲白白受辱。當大家心存幻想覺得有機會唔係真，怒火自然會減退，反擊嘅力度亦會削弱，到時唔單止還唔到公義比受害者，更多令到班畜牲繼續肆無忌憚殘害市民，更加多人受害。
如果我哋繼續鋪天蓋地咁去公布太子，新狗嶺嘅事（點都要講到係真），比大家keep住團火，繼續抵抗。
如果大家仲存有一絲希望想冇發生到，倒不如作最壞打算相信係真，只有繼續產生更大嘅怒火先有力量去反擊畜牲！一拳換一拳 一命換一命

強奸真係接受唔到 連狗都不如

求真相，不要炒車

香港咁撚細 多數人老豆老母都係ON99咁
黑狗要完全減聲根本好撚易
加上FC撚7成係MONPOST狗 新ACC
講乜柒白色恐怖 唔洗信 唔洗驚
搞撚到D女手足 上撚晒前線 比人影相揀女

我咪成日叫d fc撚去問米囉
尋晚有段訪問講到明 係佢朋友失蹤 都話人無fc

睇你打啲野就知係男人
一啲同理心都無

班黑警冇人性 真係咩都做得出
幫推

9月8 美領見

幫推
睇到我好嬲

大家到今時今日都唔信到底話天真定傻好
三個月啦仲信香港有法治？
信班狗有良心？
係佢地無責任要負、權力過大，仲要無cctv佢地做乜都得呀！
記唔記得係醫院都敢虐打個老人家呀！

我知強姦係真

呢度話強姦受害人唔止一個
仲有個男仔疑似失蹤
屌

我信兩樣都有

你有咩意見，點先搵到證人

立即普選 否則攬炒

你比人輪完
佢話我有你全家資料
你夠膽爆大獲就輪埋你全家
再將佢地被自殺
你講唔講？
而家連自己人都唔信佢
仲要叫佢出黎指證班狗
唔好玩啦
同埋驗身
首先係要72小時內驗
第二驗身要法醫
搵法醫要先報警，再由警察比法醫你
咁你話點驗？

究竟班人咩心態
831 同新屋嶺
抱住懷疑心態去做文宣有咩問題
如果fc到就唔洗咁啦
話咩fake news 又話變到藍絲咁
如果唔信有發生
更加要有證據證明佢冇發生
一定要有本地 外國記者 議員 幫手先可以還原真相

推
強姦我一早信左 有打死人我都信
新屋嶺咁僻又無cam
而且班大陸公安根本無當過我地係人
有咩做唔出

一定要推成最熱門

係喎 唔好意思

無論係死人定強姦嘅傳聞
都好需要受害者/家屬企出嚟認證
依個先係最難搞嘅地方
而hkfp影到有女人尋晚自稱8.31死者朋友

721 831

唔係所有野都可以fc到
新屋嶺冇cctv 即係山寨王話事

要解釋係政府！點解要fc黎fc 去做埋佢個份 DLLM

要求證係傳媒嘅責任
但要會事主願意踏出呢一步搵傳媒曝光件事
首先要我地自己都相信佢先
對事主黎講
唔信任係好嚴重嘅二次創傷
你連信都唔願意信
事主點敢企出黎
同埋你睇睇樓主d pt
唔通你睇完仲覺得呢件事可以fc到？

人性係醜惡已經從警渣身上 FC 夠，所以警渣代表講大話、精神狀態非常危險、暴力、無差別欺凌市民、低智、病房打老人⋯

射女人眼、自由西言論、街上性暴力對待女人⋯ FCed

從以上警渣特徵，已不能相信禁錮市民去老遠新屋嶺會守法，男義士就重傷離開，女義士就⋯，可以肯定班警渣無底線，想想如果義士被黑社會禁錮元朗，後果係點。

長 但推
Mon post警察 篤灰吧 除非你地有份就落地獄啦 一定有報應的

全部要既證據都係人地手上，除非對家有25仔
唔係都冇咩可能有機會有證據

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

不管你信不信，反正我信了

唔煲大佢 點fc

子華都講過
你摸人呀媽係衰過你殺人呀媽…

我同你諗法一樣 831都叫做證人有機會搵到 而且好多市民 仲有cctv 而且經手既地方可能好多 驗證到真相煮死佢既機會大好多

我身為絲 見到強姦本來都叫信左6成 但831後 我一上前少少 （只係橙旗$成班男手足就趕我走 我個下知道強姦應該係100%真 因為好明顯前線好多人失

首先我地自己要有足夠信任
事主先可以諗點樣行下一步
到時搵外媒或者國際婦女組織幫手
事主個力量都會大d

其實27歲跳個個女仔 佢最後叫個救護frd去著衫
我覺得係佢應該係受害者因爲俾人輪完 唔俾去醫院 可能要自己搵frd處理。。。

強姦真
絲真係小心

狗狗係專精查犯案
即係知道點樣可以最安全銷毀証據
加上而家有政府同共產黨保
受害人而家一係被失蹤
一係處於精神創傷
一係就被人用家人要脅
就算俾你可以落到口供
你都根本認唔到犯罪者
而家根本係你地唔肯面對現實
唔接受呢個真相
受害者如果講到就一早講咗

Mentally not ok

成撚日都要幫對家fc真係好on9
所有證據係黑警身上
你要邊個幫你fc?

你睇睇樓主d pt
再設身處地諗如果你係個女仔
你會點
你可以點fc
唔係件件事都可以好似女義士中布袋彈咁可以有曬證據架
中彈女義士有曬證據影曬事主都選擇唔繼續澄清
無講係布袋彈打中
何況係比人輪個個女仔？

你睇睇樓主d pt
再設身處地諗如果你係個女仔
你會點
你可以點fc
唔係件件事都可以好似女義士中布袋彈咁可以有曬證據架
中彈女義士有曬證據影曬都選擇唔繼續澄清
無講係布袋彈打中
何況係比人輪個個女仔？

個女人咪佢朋友囉，做咩唔搵議員？

唔好忘記，連登本身係紅色資本，鬼一定多

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

其實發生左831後 我完全返唔到工 我好想知個d仲若無其事返住份工 仲有心溝仔溝女既人咩構造

831過左一日無人關注個下 真係覺得香港無得救
仲要咁多fc 撚 其實我都想死左去算 成個城市咁冷血 我頂唔順

好簡單
因爲恐懼
同埋係極大嘅恐懼
你睇睇樓主d pt
再設身處地諗如果你係個女仔
你會點
你可以點fc
唔係件件事都可以好似女義士中布袋彈咁可以有曬證據架
中彈女義士有曬證據影曬
甚至外媒都有報道
事主都選擇唔繼續澄清
無講係布袋彈打中
何況係比人輪個個女仔？

真心其實要班黑警證明返自己係咪唔得
大家整文宣講明係「合理懷疑」咪得囉

頂 啲on9fc 撚
我懷疑都唔撚得
呢家就係fc 唔到
我又無話一定真

女仔唔出我唔會怪你 依家太危險

大家諗清楚

屌 好撚恐怖

但點樣推新屋嶺單野上國際

Anger

我地要做係用唔同方法收集可信既證據爆件事,冇證據政府輕鬆否認就得

Push.

判官mode

推到核爆!

死黑警屌你老母

你睇睇樓主d pt
再設身處地諗如果你係個女仔
你會點
唔係件件事都可以好似女義士中布袋彈咁可以有曬證據架
中彈女義士有曬證據影曬都選擇唔繼續澄清
無講係布袋彈打中
何況係比人輪個個女仔？
真係好難

其實係咪所有入新屋嶺既而家都出返曬黎？有冇得點返數目睇下有冇人失踪？

咁又點？咁而家就係叫大家take action去令人關注囉
下下要當事人解決 你作為手足 你係咪有責任去做d野 ？推下post 吊9 fc撚 去whatsapp tg fb share 乜都要做
而家就係講緊一句無fc唔好傳就乜7都唔做 咪令有機會發生左d真相冤屍大海

有一樣野我要反駁。
我唔知強姦同殺人有冇發生過（好大機會有）
但話兩件事都冇乜證據極唔準確

太子831係極多狀況證據，事先又一堆片，事後一堆不自然死亡
而強姦極大部份都係「有人講」

話兩者一樣冇乜證據真係o嘴

推呀！！

呢套風向打法係中共用開既
如果好似大陸人咁蠢就會俾風向撚撚到無發生
呢d咪叫維穩

講故台
係吹不如吹大啲
話狗會攞人試新武器
新屋嶺等於集中營咁咪夠noise

講多一句
強姦受害人出黎講要承受咁大二次傷害
每一個香港人都有份造成。
開口埋口叫人做雞玩3P比人屌比人姦
尋日睇幾個英美case 受害者有頭有面企出黎指正強姦犯
係香港呢d性污名大過天嘅地方 應該死左

兩樣都提住
新屋嶺強姦
太子站殺人

推
個人覺得兩樣都有可能發生
但我覺得強姦真係仆街過殺人

推撚爆佢 絕對唔可以原諒

方向正確

咁把炮 去燒狗屋燒政府大樓啦
戇鳩鳩 燒山
我明你好嬲 但講野做野前下腦啦

冇證據嘅話你講咩都係唔成立，大家都係估估吓

連外國都唔會因為咁而幫你

無錯
每日記招要進化成批鬥大會
係佢地要澄清
唔係我地幫佢澄清仲要自己內部鬧交
太明顯假就唔好理 由佢沉

好長
但推

Why not both?

冇證據嘅話就算咩行動都係出師無名

定係你哋想冇證據都照出手？你sure依家嘅香港人有咁嘅覺悟？

你用下腦啦on9
港共滅聲有咩做唔出

推
知道而唔出聲 助紂為虐嘅黑警！
你地都係共犯！泯滅人性！

而家係個重點係
可以點fc啊
唔係唔想fc
係可以點做
係咪一定要比段輪姦cctv你先會信有發生過？

同意！

香港警察拉一大班女仔俾支那武警搞

新屋嶺強姦
太子站殺人

文宣巴絲高手，如果願意幫手。

第一步，把所有疑點歸納總結，以 Wikipedia （中+英）構建檔案，清楚表達每一件未能 FC 但疑點重重既事件。

外國例子：911 conspiracy theories

我哋已經有太多非常可疑事件需要整理和討論。

第二步，不斷以新證據更新未 100% FCed 既理論，直到證據顯示真相為止。

第三步，有了檔案，不同專業既專家可以從多角度分析事件，例如心理學、時間證據、科學分析，而唔係推、我信、我唔信。

根本好多on 9 仔 fcfcfc f 佢地老母臭閪， 成班廢物

不意外

個人有個咁既諗法
會唔會有啲驚被滅聲
但係又可以離開香港既知情人士
大家幫手聯絡住外國既香港人
再幫助知情人士同佢家人一齊去外國
然後係外國果邊咩人權組織果到爆料
係外國暫避唔怕被消失啦掛
唔知呢個諗頭得唔得

講得好 幾有道理

但真係死無對證呢鋪

仲要已經有咁多個，一定唔可能係意外，班死剷係專登打到個個都殘廢，心腸咁惡毒咁無人性嘅人，響無 cctv 嘅自己地方，密封無外人嘅地方，有咩衰嘢做唔出？

又推

講真 比人姦個單野 真係好撚不安 如果真係有黎單野。希望個女事主 心靈康復可以勇敢面對 雖然投訴係冇用 同埋我都好撚信班警獸做得出

好同意

樓主打得幾有條有理，唔理點都好，係入面義士被人打得咁勁，就係因為無cam，監警會又自己人，班狗顛起上黎見女義士靚既強姦左佢係有可能，因為佢知你咩都做唔到，報警咩唔通，最顛如果一入黎就強姦你，再困你48小時，到你出返黎個陣即刻去醫院檢查都唔知仲有無殘存既dna。

再者有一點講得好好

好多義士係入面被人打到斷手斷腳，出到黎都唔敢指證班黑警，更何況係被人強姦，甚至係輪姦既受害人？？到時開記招，一定要講證據，要當咁多人，全港人面前講班撚樣點樣迫你被佢屌。試問有幾多個人真係夠堅強？
之前被cid非禮+去廁所唔比山門個女仔出黎開記招都喊到好誇張，崩潰咁濟。有無諗過手仔都唔敢拖既女仔為左香港行出黎，但要遭受咁樣既對待會頂唔頂得住？

香港一直行無罪推定
所以有人唔慣

我認同樓主
我可以做啲咩？

香港警察，強姦謀殺

樓主講得岩，講得好

弱智仔
警黑勾結
白色恐怖
犬隻無差別打人
仲有咩做唔出吖 做港豬做得太耐 食訓玩到變咗弱智豬？
共產黨黎架 乜撚都做得出吖
咩強姦吖 雞姦完 再屈你女示威強姦返警察都得吖

強姦完，殺人滅口。

根本就係 成班連登仔當咗香港係大陸報案要舉證

Fc唔到
點宣傳
On99
你話習近平落左黎姦777都得

P牌手推

留名睇人講「假嘅點fc 啊」

我絕對相信，新屋嶺有虐打囚犯、輪姦發生
太子有打死人。

其實講真
就算我地推上國際 黑警都證明唔到係假
冇方法證明

想講同一樣嘢好耐
成日啲group有人傳完啲嘢又俾人批鬥無fc
點fact check呀黑警打死人
又唔係對我地不利 成日自我審查

我覺得黎到呢到大家都成日話要fact check 係因為下意識唔想件事係真 所以下意識拒絕接收

希望真相唔係真係殘酷嘅，希望真係炒車

同埋呂麗搖事件連登仔都話佢屈個教練一樣

某程度同啲藍絲一樣唔接受個政府已經變得咁差一樣 所以只會怪示威者
道理係一樣的

Push 聽日人權法集會

新屋嶺啲手足唔係CONDOM啊,可唔可以兩邊都做啊

認真 唔係幫啲狗講說話
強姦事件 仲要輪姦
如果受害者唔同一啲女性組織反映
一早就已經係成個社會通曬天

但到而家一直都係網上流傳
如果係真應該會有女權組織出表示收到救助

而家我比較相信係有人想多d市民出黎
製造呢個強姦流傳

我內心好希望呢件事係流料
如果係真我真係好心痛

好難接受到呢啲事

希望大家多啲Focus831死人事件

呢件事實在對香港人黎講太轟動
死左人 政府警察不承認 黨鐵又不公開cctv
而家嘅香港同大陸冇分別
一路打壓聲音 一路譴責示威者
未見過政府直係會承認錯事

More

希望大家真係做下野,諗計阻止佢地再運手足入新屋嶺

推
好擔心

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

黑警 強姦犯

終於有個清醒巴

啱

Tui

捱，講中我心聲。
空穴來風未必無因，仲要傳係增加民怨同埋民憤點解唔傳？

好撚認同

樓主字字珠璣

幫推

之前有巴打話可以向法庭申請立禁利令 唔再比狗運示威者去新屋嶺 因為冇cam班狗做咩都冇人知 違反人權 而且入親去嘅示威者都比班狗打到重傷骨折 未審先打濫用私刑 唔知有冇人幫手申請到？保障番之後班手足唔會再送去個冇cam嘅垃圾地方

推

之前有巴打話可以向法庭申請立禁利令 唔再比狗運示威者去新屋嶺 因為冇cam班狗做咩都冇人知 違反人權 而且入親去嘅示威者都比班狗打到重傷骨折 未審先打濫用私刑 唔知有冇人幫手申請到？保障番之後班手足唔會再送去個冇cam嘅垃圾地方

up

認同 忍左班fact check lun好耐

醒嗰一下真係好辛苦 但係希望所有人都早日醒
呢場運動已經唔係政見嘅對立 係有無得活得有尊嚴有自由嘅問題

個股怒氣已經唔係文字可以形容

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

推一下

突然咁多人被自殺,你話唔係想滅聲,邊個信

推左先！就算炒車都推

認同

推呢個
女仔俾人輪姦真係慘過死

每單都不能放過

反正我是信了

但有個問題就係如果大家有理無理都信晒d 未fc消息
跟住拎住d消息去投訴 比人證明到係假
一個假兩個又假 會搞到一d真既消息令到人都覺得係假
Lee個先係最大問題 點搞

推啊

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
推

推 你班狗係狗屋外面裝CAM就咁快手
新屋嶺就死都唔裝
仲唔係有所隱瞞

終於唔係垃圾推post

係
係呢件事上面大家瘋狂叫要fc
因為從心底拒絕、唔想有呢件事發生過

啱 下下叫人fcfcfcfc 好似俾人洗左腦咁

唉 真相永遠血淋淋

睇到好窒息 同埋好無力

大家都信新屋嶺有唔妥

問題係國際文明社會真係講fc講證據

popo殺人/姦人係一個可以將運動推向最高潮嘅核彈黎，只要其中一單有少少solid D嘅人證物證，到時個二百萬人肯定會出黎同你死過，所以唔甘心都好，都要沉住氣搵證據唔好用爛呢一招

我信班狗癲起上嚟咩都做得出

新屋嶺打到骨折唔跟
葉虎唔跟
行動post文宣post唔跟
有臥底唔跟
開槍唔跟
大把已fc堅料唔推
係要推啲未證實既野
用下個腦諗下，如果政府有能力將全部知情者連家屬朋友幾百人全部滅聲，佢六月就應該搞鳩鄺仔毛e呢啲「幕後黑手」啦。如果真有其事，你係受害人性命受威脅，你會上連登覆post定搵議員啊？咁開咁多post洗晒版做乜柒？

推，有時太短時間太多野發生真係分析唔切。

屌你on9殺議員嘅話咪無你呢啲人出黎幫佢講野囉

最希望炒車既事，是真的。
無人可以輕易企出黎，因為佢地仲有要保護既人

真係想知那來的自信認為港共可以滅聲既話唔會滅咗前線記者先

記者議員呢啲大把人識啦 我普通示威者連老豆老母都唔保釋我 唔打死打死邊個 突登打死個議員迫四百萬人上街？

終於有人講人話
講咗好多次fc唔係幫對家護航 就會有成班fc黨衝出嚟話唔好製造恐慌

死人案既線索做得太明顯 唔係話冇可能 但短時間內放咁多死人事件特登令人聯想到係831事件 如果我係政府 死咗人一定會禁聲唔會俾呢堆案件傳出去

其實要大大力咁講呢件事 質疑佢冇cctv係咪故意安排強姦場地 令到佢轉場又好裝返cctv又好

講到而家件事冇人理咁，連有冇發生過都未知已經洗晒版，如果證實咗既就算打死嗰個冇人識咪又係會四百萬人上街

寧願fake news 但推爆風向，都唔好fact check唔到就唔信
香港叔伯婦孺最鍾意咩？八卦呀！
雨傘個陣D藍絲都無落過現場，都話D後生佔領街道只係為落街有帳篷野戰啦，結果咪説到D無知家長反對佔領囉！（親身經歷，睇住D姨媽姑姐齋用呢個point説掂其他人）
更何況依家新屋嶺太子站咁多疑點，認真係一個好既黑材料，仲要好大機會真實
以毒攻毒，一定要煲大一系列濫權事件！

正解
太多人輕視“武警/其他大陸部隊”混入香港呢件事
呢班人喺香港冇戶口 冇身份
真係做咩都冇仇報，幾荒謬嘅事都一定有機會發生左

我地可以請求外國政治庇護/議員保護受害人
每個人喺自己social media發不自殺宣言
並且唔可以忘記運動以黎嘅咁多粒核彈

五大訴求
缺一不可

清算警狗
死無全屍

推
男既打到pk 女既點會放過

啱。

強姦狗死全家！

一啲證據都冇你點講都得
你只係係到煽動緊人

光復左之後要用絞肉機碎黑警整肉丸俾佢地老婆仔女食

啱 唔通佢係新屋嶺同人慢慢傾咩
個達地方根本係私刑營
有咩做唔出
呢幾日咁多疑似被自殺 除左太子出事
新屋嶺都極大可能出左事

求良知警察

我信班垃圾人渣咩都做得出

個人建議
外國文宣唔適宜講實有強姦（始終未證實到）
但可以強調客觀事實
例如新屋嶺冇cam，新屋嶺傷者傷勢，再連結上黑警虐老，武警混入，有警揸胸等去表達

支那思維 要搵證據證明自己無罪
咁都咁多人推?
日日都有fc ed既核彈
係都要死推強姦 唔係有人帶風向我就真係唔信
咁都3000正評

問題係黨鐵政府唔比cctv點證實 殮房係公營嘅 所有執法機關都係公營嘅 點fc 冇人講又話點解家人朋友唔講 有人講你地又話係假

fc唔到咪有你出黎幫手調轉槍頭囉 不知幾好做咩要比證據你隊冧自己

岩岩隔離話放火燒公園POST話，受害人被以親人為理由脅持住，而禁聲。

其實又可唔可以，受害人自爆先呢？
上網供哂自己一家幾口住邊姓甚名誰，最後連絡係幾時，港共仲敢郁，將佢地消失既話，普羅大眾即刻知咩事啦。

政府係無罪嘅要證明自己無罪有幾難呀 呀sir

又分析得幾有道理

講真等地有良知先會有唔會強姦人既諗法
你地換位思考吓
班狗見女就衝喇
捉到返去點會做唔出姦女手足
真係唔好再用自己想法幫狗諗喇

推好認同

叫黨鐵俾cctv冇問題，但係洗晒版叫人當係真先就好大問題，大家會對同類新聞疲勞

係人都知政府有罪啦屌你老母
做咁撚多陰質野你估佢地唔知? 支那政府黎架嘛

一路都講緊叫受害者勇敢d企出黎 一定好多人幫手升級
而家成撚日朋友個朋友個同學個親戚
個個都話肯定都唔比source
有實質既又唔推 係都要推未fc既把撚

又要反支那又用支那套有罪假定
屌你啦唔鳩推就呀sir

推呢個
班狗就係搏大部分香港人都唔敢想象真係會發生女女女呢件事
就帶曬風向話冇證據唔好亂屈

喂大佬而家佢哋堅冇枉管呀! 有冇咁易俾你搵到證據呀?!

肯定冇， 打同私刑就，其他就冇，點我都唔信， 又冇fc,想屌警犬都咪撚估估下當真啦， 被害妄想症？

正解!

必須追究新屋嶺黑獄

仲點可能有被姦者出黎。
被人姦得嘅都殺埋啦

咁你fact check到無發生呢件事未

講得岩呀！
新屋嶺都好大獲

咁你呢樣嘢其實都係估出黎啫
憑乜嘢話我有妄想症？
你有你嘅話就話啫

而且咁多個人入面
得你一個睇完我篇文會話我妄想症
啊Sir？

我都好疲勞我都覺得好唔掂宜家 我覺得大家應該要對準返政權 但我真係睇唔過眼 宜家唔係唔想fc比你睇 係個政府唔比我地fc 點解大家自己人會問返自己人拎f 個f係政府到wo 我點fc

呢家所有政府部門都信唔過
搵美國幫手啦

我唔會去諗清楚，要去你自己去，我要跑得快過速龍

問題係大家幾心急都好，其實都只可以等當事人岀嚟交代。但係大家洗晒版阻住咗其他實事post

咁反映手足人身安全係我地最concern嘅野 我地爭取緊嘅係免於恐懼的自由

我係問到有source，係一個學生嚟，個linkage係：
我》朋友 〉妹》受害者
妹與受害者為同學。

我再問落都無人答我了。

我係P牌講嘢無人信

呢件事我好同意樓主。

天佑香港 天滅中共

推！ ！

佢地係個大話會度講一句不接受匿名指控咁就冇事
真係荒謬得離譜

警署強姦女報案人都試過啦，成班仲話fact check fact check

check 你老母臭閪咩，要check 都係政府去查啦，你幫敵人講好說話做乜尻，藍絲都冇你班弱智仔咁on9

好想喊
希望可以尋冤得雪

清算黑警

所以真係好難怪人地唔係企係你地果邊，成班豬隊友蠢撚到，幫政府講說話，弱撚智，樓主呢篇文真係講得太好

呀sir, 如果香港警察仲有良心，希望你可以將公安武警篤出來，清算時候快到了

講撚左好多次，去到呢一刻仲做緊黑警既你係唔會感化到佢
只可以打贏佢

光復香港

淨係醫院入面俾人用酷刑果個阿伯俾人警告果陣話會搞埋屋企人就知黑警幾無底線啦

Push推都比更多人見到

大家要承認班仆街黑警係咩都做得出！

佢地打撚傷我地幾多手足呀？
仲對佢地仁慈？千萬唔可以信黑警！
千萬唔好幫佢地搵藉口！

我相信e到好多mon post狗想帶風向
唔想大家繼續查佢地d仆街野，
想大家處於被動狀態！

新屋嶺同太子站都要煲大佢！

新屋嶺有人死就梗㗎啦，無喇喇喱幾日咁多非自然死亡。自殺嘅又無遺書。

差佬冇打人呀，fc呀
你有差館cctv咩？你親眼見住差佬打示威者咩

曲定直睇唔出，屌你老母先

如果真係無做既班狗怕咩。應該搞大件事等全世界都知發生咩事

唔係啊sir😅😅我只係專登唱反調睇下你地咩反應姐=.= 😅😅

底已起，三毛發現案，block

好文一推

睇黎你完全唔擔心手足wo
第一句已經同藍絲講野一樣

黑警當然鍾意大家好被動咁等人fc乜都唔做啦！

繼續煲大831太子同新屋嶺！

唔好block 唔好比佢有機會妖言惑眾

屌推 mon post狗拎證據出嚟

推
我甚至覺得d屍體案 有d其實都關新屋嶺事

警告: 大量3毛 & mon post狗唔想大家查落去

繼續煲大831太子同新屋嶺

屌我今日見到成班人話fc個陣都想講
依家佢地警權過大 隻手遮天
仲要幫佢地搵埋證據先準鬧

總之我覺得不能辜負死者傷者

分明有班mon post狗帶風向唔想人信 唔想人去查啦

繼續煲大831太子同新屋嶺

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
二阪坊斬人案
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者八百餘
多位義士死諫
警署強姦虐打
八三一警恐襲

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？

我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續抗爭

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！[/quote]

被捕攻略，同我睇晒佢，做好覺悟，一係你打狗，一係狗殺你，自己揀

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
二阪坊斬人案
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者八百餘
多位義士死諫
警署強姦虐打
八三一警恐襲

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？

我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續抗爭

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

被捕攻略，同我睇晒佢，做好覺悟，一係你打狗，一係狗殺你，自己揀

haha 未鬥外 先鬥內 連登真係多on9

班仆街乜都做得出831還真相於民

其實依啲諗落似層層又冇證據既野，信都唔可以一口咬定，要抱有懷疑去信。但係話冇證據就唔信既人，屌佢都無謂，唔通人哋比你屌兩句就會信咩？

利申：信有，但想係假

推呀 仆街黑警

無奈好多潔癖今時今日重同你講未fc唔好傳
永遠都要自己企道德高地

新屋嶺要推，強烈希望炒車

高質post
如果10.1之前警犬推幾條友出黎祭旗 或政府再假讓步
代表樓主推論全中
大前提係我哋要keep住提新屋嶺

其實點解冇醫護出黎講...定直頭係新屋嶺俾人消失左

狗同藍嗰面，講咗無數大話

大家都唔想相信呢d事係真。。

p牌推唔到

諗起都心寒...........

Push 值得諗諗

咁咪出個行動post囉，一尾喺度屌手足，成版都係屌fc撚，你地直接開開行動post啦。

利申：一直share緊831死人既野

其實點樣申請禁制令禁上新屋嶺？

今時今日黑警打死人絕對有可能發生！
已經發生左都絕對有可能！

繼續煲大831太子同新屋嶺！

Good morning sir

話要攬炒燒山個條友，
佢做得出我唔會割！
左膠們我屌你老母

強姦犯死三代
你班黑警係共犯
香港人永遠唔會原諒你哋㗎
Mon po狗你聽撚住
你再唔返轉頭供新屋嶺發生乜事
香港人一定唔會放過你

too long read all
好中 間唔中要有呢啲po出黎提一提啲人
連登真係太多狗係到帶風向

就算唔想接受
我地都應該直視呢d問題
廣傳要關注又好 推到有法律人士幫手又好 製造國際話題又好

如果唔係點對得住真係承受左呢一切既義士。

推
每條線都要有人跟，唔好俾人亂帶風向

者

Push到強姦犯變殘廢

心靈創傷唔只係性侵先有
可圍毆虐打都有
唔否定男女皆有骨折、被性侵嘅可能性

anyway
二次傷害唔係藉口, 亦唔係助紂為虐嘅理由

真係受性侵嘅 點都要搵專業人士、律師求助代言

如果唔係所有嘢冇fc 就輿論化
國際嘅組織未必會接納

我地可以做嘅
就係受害人, 其家屬或議員 交代件事

畀人打到骨折 圍毆
都可以有心靈創傷㗎
唔係只係性侵囉

要證明就只有受害人堅強向律師, 議員 去講
係靠佢地嘅堅強
你唔開聲 我地救你唔到

唔通日後光復咗追究軍警惡行
都怕心靈受傷而唔講??

以往性侵, 虐打案
係咪可以唔使打官司
憑片面之詞入罪就得?

依家只可以話 推測
將推測嘅疑慮 link 返去接二連三嘅自殺案
去向國際組織求救, 協助調查

而非一口咬定係真 唔好畀情感牽引自己思緒

無力一推

其實係

唔使死都要對家拎證據
就只有受虐者要堅強出聲
(不論性侵定毆打一樣有好大心靈創傷)
搵律師 議員去代佢地發聲
咁先起更大嘅浪花輿論
否則冇意思

所以我地只係將呢個合理懷疑講畀國際組織聽
如果有巴打絲打認為係真, 要懲罰佢地
始終你有你地嘅諗法
核彈都唔割𥱊

唔使醫院 搵律師, 議員幫手
有志願醫生幫你驗

驗咗出嚟 交代件事
同時又唔使受害人現身說法
或者送走受害人去外國暫避, 閉關

無錯 只可以話呼籲受害人堅強出嚟
同時 向人權組織反映我地嘅合理懷疑

P牌表示想推 推唔郁

記起敍利亞被軍人酷刑對待嘅人話，佢哋施暴嘅行為係用人腦諗唔出

黑警我屌你老母強姦少女殺人掟落海
屌你老母我好撚嬲個天幾時收你班冚家橙

而家人地係冷處理到 等你班港豬覺得831無疑點 仲9叫fc 都係句 我都係無助到一定要拎到眼球先俾人知831幾唔合理

push push!!!

畀人打到骨折都可以精神崩潰㗎
你有表面傷就會幫你驗

再者性侵都有掙扎 有傷痕
法醫會推敲有冇性侵發生
再決定驗

我覺得當場醫護人員、心理學家都要出聲
好似骨折都有護士講返
未問到
但推測到受害人嘅情緒問題好大機會由性侵造成

班人仲下下懷疑手足亂up 如果我係受害人 諗都諗到講完俾朋友知 一定俾人叫我fc fc 黑警做得緊係萬無一失唔留證據啦

我好肯定我俾人姦完成手足講 傳完出去都無用
因為你地無當前線係手足 俾左事實你 就係想你地迫到黑警調查 唔係我講來托？

如果有護士, 親友
察覺到有情緒問題嘅男、女義士
疑有受性侵嘅心靈創傷特徵
應該要代為出聲

推爆

支持，需要關注

唯一想講嘅係覺得大家話要fc都係想知道真相姐

831咪行動左 但未夠 要繼續 去得尋晚個追思會都係信出左事既人 無去個d 咪d fc撚 831無證據話死左人就無死人
咁佢地邏輯上一定認為64都無fc啦

利申:我由902開始日日去太子

推但我想2件事都查清

同埋而家d fc吊埋一齊未經fc 既有關行動 呢個post就係要叫d人咪信風向撚

提大家要有思考能力
連登有太多狗帶風向

乜都唔割 行動為王
用把口去割個d人 其實都唔係行動撚來架啦
上過前線就知呢個政府已經衰到要滅城先用

聖經都成日話神滅城 有無人justice 過佢

心理學家冇心理醫生
有護士, 心理學家, 親友
睇到受害人有被性侵後嘅心理特徵
其實佢地已經可以講出嚟
已經幾有力證據

就好似now 都請護士透露骨折情況一樣

一推

咁我哋現階段有咩可以做？

推！
咁我哋現階段有咩可以做？

香 港 警 察
強 姦 謀 殺

新屋嶺同831都係重點
同意林奠出黎講撤回係轉移視線
樓主講嘅野真係中撚哂

有d野其實用腦諗下就知係真 唔洗fc我都會信有被害既手足

你岩

推 時間每分每秒咁過
真係好緊迫⋯
自己係安全既環境
班義士就要日夜受苦⋯
個心真係好難受
如果又有新女義士送過去
班人一定繼續咁做⋯

如果你係mon post 既人
請你撫心自問 對得住自己個心嗎？
包庇 一樣係增加緊自己罪業
一個女仔 由bb 長大成人
最後下場 就係咁樣俾人對待
難道真的沒半點人性 同情心？

天網恢恢 疏而不漏
罪業必萬倍奉還自己身上

願再無義士 俾人虐待⋯
願受苦既義士 沉冤得雪
願犯罪報既人 受萬倍奉還 求一念暫停不得！

不過打死人同強輪姦都一樣咁嚴重

推!!!!!!!!!!!!’

班狗要清算

推
佢哋越輕描淡寫 我就覺得越可疑

推到上熱門！

殺

唔好忘記所有佢地做過既野呀

唉 加油

五大訴求 缺一不可

還我們公道

but講咁耐只要個女仔一日唔行出嚟指證我哋瘋狂出幾萬個post都冇用㗎喎
都未講其他有用嗰啲post會沉

班黑警係禽獸，分分鐘衰過啲黑社會。
真係唔敢想像嗰啲絲打嘅經歷。
同埋點解新屋嶺會冇cam？依家度度都有cam㗎啦，真係講唔過去冇。

巴打，咁我哋點做先可以最有力的拎到CCTV？

推 有道理

推到全世界都醒覺

DLLM POPO

too long but i read

雖然好長篇，不過都推咗先！

推啊！

不能認同更多

推文 怒推

而家香港同中國大陸無分別啦
任何泯滅人性的事情都有可能發生
所以好認同樓主的觀點

如果真係證實新屋嶺有強姦案，我諗真係核彈！

元朗9.9七點半有人鏈

其實日日嗌緊新屋嶺女女女同831依兩單大野去fc嘅人係真膠定假膠
自己唔敢信又要拖埋其他人一齊帶風向

啲女咁豬點吃得落

全都是雞

推唔到都要支持

Fight for Freedom

大家平時睇新聞都知班狗幾撚淫控制唔撚到自己㗎啦.. 幾多休班警強姦非禮先得㗎 新屋嶺女義士冇俾人性侵，打死我都唔撚信

據傳已知有三個受害者以上

第一單兇手係中國武警
因為有啲女示威者斷正暴動
佢地用返上面𠴱套
輪咗受害者
兩三個鐘先畀人發現

其後第二單個咩咩榮
應該係港警見住啲武警做依啲野無事
就學大陸武警

第三單就係一個未成年少女

第四單就係條仔睇住條女畀人捉走輪
條仔失蹤埋

依啲就係破窗效應
一個禽獸做嘅野
其他禽獸見到無事就跟住做

之前有個透露黑警暴行
事後拍片道歉
但大家睇返內容
有無覺得合情合理
差佬係想示威者繼續亂落去
而佢地係得到好多好處
拍片條友應該知道唔少野
佢唔係吹水

Posh

Push!

女手足比人無限輪姦中出成個肚都係精都冇人理 唉

負評數約為狗連登户數

係！唔可以俾人帶風向走

長文但睇曬。有時真係要諗清楚

各位巴打，手足，我想同大定講一講，以下內容係唔會有得fact check，亦都唔會有人出嚟證實係唔係真，因為要絕對保護當事人同報料人，而且當事人係拒絕公開，所以我唯有用最隱悔方法去透露部份

消息來源係絕對可靠，如果要炒車，除非當事人作故仔呃我哋，但，我唔相信有人會作呢啲故仔去自己身上。而且，我情願炒車。

再一次重申，係唔會有任何野拎出嚟fact check，但如果我係吹水鳩吹帶風向，我生仔全部早死，生女全部做雞，我自己長命百歲，百病纏身。

我唔知樓主同其他留言巴打知幾多真相，可能被我更多，我能夠透露的係上面所講有部份係真，其他部份，只係我未證實，所以唔肯定，而唔係話佢假。

新屋嶺發生既事，只會俾大家所想更恐怖，當事人唔自殺已經好利害，但行嚟指責，最少現階段係唔可能出現。

我哋會盡最大努力去令真相浮現，務求令仆街無得否認，仇，一定會報，行兇者死十次都唔撚會夠

對唔住大家，我打咁大篇野，其實乜都無講到，仲有啲1999，對唔住

721831

其實大家真係要繼續做野質黨鐵同政府，平時你地睇av見到一啲女女女嘅情節我相信有啲惻隱之心嘅巴打都會覺得個女優慘，雖然只係劇情需要，當然我唔係有心踩女手足，但係呢個係我唯一可以喚醒大家嘅方法，更何況今次係現實發生，而且可能施暴者係一群大家都好討厭嘅大陸武警，你會忍心你嘅手足受咁嘅凌辱含冤？你會想呢件事最後不了了之？

成日聽日講疑點利益歸於被告，但係呢件事嘅被告正係殺人如麻嘅政權，佢地係有必要提出理據澄清，而唔係要我地搵證據，況且咁多證人都不約而同講出入面係有呢件事發生，我地更加要比壓力政府

你地忍心呢件事發生喺你地嘅兄弟姊妹身上？宜家係要逼政府回應，唔洗再諗fc，如果真係冇發生過，政府係一定會拋證據出黎澄清，而唔係由未必知所有內情嘅救護澄清

七警案有晒cctv都可以老作，今次只係一個差佬話冇發生大家就話炒車，當然我都想係炒車，如果大家想還所有受害者公道嘅話接下來大家努力啲

有理無理傳左先
佢地無做過就公開證據證明冇受害人

推手

死黑警強姦犯！！ 全家不得好死！！！！！

tl dr

希望有人出黎指証，文宣就可以搞大
就算最後官警包庇，我地都要俾外國知香港有幾嚴峻

【正視聽】我地今日和你塞失敗原因係因為我地思維仲有進步空間

帶個頭盔先, 呢個係關於今日和你塞飛嘅宏觀性自我評估。經過今日我發現大家個獨立思想仍然可以升級，大家可以起我底睇我之前講過類似嘅野，其實我地之前好多次失敗都係同一個原因。

今日個問題係好多人都唔知短期目標係乜。好嘅獨立思想係要明曬成個logic flow。因為今日我地個目標係令春袋無輸精管輸精，所以難聽d講, achieve 唔到和你塞, 根本全世界入東涌係無用, 因為我地係要令機場個交通差, 唔係同popo 對視。

咁下次點做好? 首先大家要明白短期目標同長期目標個關係係乜，再明白短期目標同你當日做緊嘅野有乜關係。當你發現你做緊嘅野幫唔到件事，要即時evaluate點樣更容易地achieve到個短期goal。 文宣組, 呢樣野我地可以起文宣落手, 令更多人明白個短期goal。

以聽日件事為例，我地個長遠goal 係要保障香港人權、自由同民主，短期goal 係pass 個act，所以聽日所有行為都一定係要對pass 個act有利。

再比如話頭先我入左東涌就feel到有少少收皮，因為我個下先發現人圍香港站，車塞離島係一個更effective嘅方法，而唔係就咁起東涌hea。 之後我即刻衝去香港站幫手，但係去到香港站又真係狗多過手足，等左兩個鐘最後都係唔夠手足，根本做唔到野。 (記得團結, 夠人就係我地嘅power) (不過係, 我真係唔夠膽做野)

講多三次:
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助

要記住我地唔同任何同隊割, 但係不完美但可接受要改善之後點改善係好好好重要，呢個唔係一句口號。所以以後見到有任何行動計畫，大家要試著問:

- 呢個計畫個短期goal係點?
- 我地可以點樣令到個計畫更加容易achieve個goal同埋幫到五大訴求?

大家加油啦，聽日醒水d
講多次, 聽日個短期目標係令到美國pass hong kong democracy and human rights act。

推！！！！！

［太子/新屋嶺］唔好再呃自己 即刻set死線

反正我都信了

推 雖然P牌推唔到

椎

TUI

我身邊有三個間接認識的性侵個案。大家要繼續關注！

我信！一開始嘅傳言，個個話fc，最後就一單一單爆出嚟 加上混埋武警公安入去，仲有咩冇可能？

將心比心，你係一個女仔，諗住出嚟為民主為自由發聲，諗住俾人捉到頂多俾人打一身，再關你48個鐘，點知打又俾人打，仲要俾人強埋 你覺得可以唔癲咩

喊住推⋯⋯

機場恍如戒嚴 強搶民女 東涌15嵗少女被帶走
有說新屋嶺的人說普通話

因為實在太慘，大家潛意識希望係假，多謝你令大家醒一醒

推！！！！！！！！

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

香港警察選擇性扣押後生香港女市民

將呢兩句譯成英文去文宣

其實有警婦爆過啲野係真真係好心up

假你老母

我有社工朋友話呢個2個月收到1單強姦求助，但基於私隱職業道德佢唔會講受害人資料+咩原因我知…
疑問：
1) 問點解咁多警署唔傳淨傳新屋嶺？

2) 其他警處一直有傳摸啊除衫如廁被望，但無搞因為搞左有"證據"遲早比人拉；但假如係新屋嶺作惡嘅係大陸警，搞完返大陸你吹佢唔脹？

希望炒車
但宜家愈傳愈真⋯

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底

麻煩所有人推兼share出去 我地要逼個真相出黎而唔係自己on99 fc

請問係唔係你嘅真實朋友直接認識受害人？

人都消息左驗條鐵？又係到降溫

樓主！

我地喺呢件事上面可以做啲咩？

兩者無分別

除咗受害人勇敢企出黎之外，有無其他辦法？

攞左你張圖 我幫你傳出去！

推 908 可以Airdrop呢堆圖

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

除咗受害人勇敢企出黎外，我地有咩可以做？

集思廣益
除咗受害人勇敢企出黎外，我地有咩可以做？

推呀！！！呢個po長期置頂得唔得
琴晚又有女仔被捕後被拉上私家車而非警車呀！

推呀！！！呢個po長期置頂得唔得
琴晚又有妙齡少女被捕後被拉上私家車而非警車呀！

扮狗連共產黨扮吓開放新疆集中營比外媒睇嘅戲都唔撚做
屌你老母做戲屎撚過支那呀

屌 推啊

根本就係，不過見到有風不斷吹呢d 野只係武警公安做唔關香港d 狗事
琴日大埔打鳩細路既係咪又係武警呀？有d 人仲係相信香港警察有好人都on99

冇辦法唔推 細過睇PTU 已經知差佬無法無天 只係個刻佢地係對住黑社會你地就覺得無野

依家個個可以係你身邊既朋友同同路人 就係咁簡單

打人會有傷口 有醫護做prove 佢都唔怕

老強抹左啲精 加兇到佢唔夠膽講 咁就無可能有事

點解你地覺得打人會而老強唔會？

p.s. 完全冇消息來源 好純粹既邏輯分析都已經知

如屬實, 除咗受害人出黎指證外，仲有咩可以做呀？

假設已屬實, 除咗受害人出黎指證外，我哋仲有咩可以做呀？

ok

係咪代表宜家開始可以亂放有利自己既消息？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

P牌 但係推推推

師兄，我覺得今次有小小唔同
新屋嶺呢件強姦輪姦事件上係好難做到真正fact check.
受害人面對呢啲，係好難呢刻企出黎
空穴來風 未必無因
當身邊keep 住有受害人朋友/ 社工話事件屬實，
但基於受害人情緒極度不穩定，而不宜再受太多打擊同壓力時，
我地應該要幫佢煲大呢件事。

個人認為除咗狗局內 強姦輪姦較難FC外,
其他消息係應該做足FC 先好傳

致各位女性：
女性係抗爭運動上有好多戰線都可以大有作為，例如文宣，寫信跟進各種事項，做網軍影響民眾方向，做情報資料整合同聯絡等等。唔一定要走出嚟對住啲黑警。
依家港共政府係做緊種族滅絕，要參與抗爭的話可唔可以盡量避免唔好接觸到啲死差佬，總之用咩辦法都好唔好俾佢哋捉住，或者盯上。冇錯我好似叫你地怕撚咗佢哋咁樣，但係有冇諗過如果一俾人捉咗真係叫天不認叫地不聞，種族滅絕行動之下女示威者嘅下場都係嗰啲我唔想再講，大家可以睇吓新疆婦女同埋其他國家滅族嘅新聞，軍隊係點樣對付啲婦女⋯⋯每次有女仔俾人捉，我哋會好傷心，而且走得太前個作為亦都唔大，你又唔係人肉炸彈冇乜攻擊力，要搶你返嚟可能又俾人捉多幾件。
要相信成年人嘅世界係會好醜惡好冇道德底線的，嗰啲惡魔一過咗第一次嘅心理關口之後以後做衰嘢就好似食生菜一樣，而且佢哋真係唔當我地係人類，虐待完之後只係當垃圾咁樣掉咗佢。
各位女示威者，不妨都諗下自己參與嘅策略應該係點樣可以最本小利大。
我重申， 我依家係叫大家女示威者都積極參與，要堅持繼續成場運動，只係策略上係時候審視一下點樣可以避免損失增大功效。
0
0

Please change to English version post to outside

呢件事可能係有d特別
當有註冊社工肯用自己個專業去證明既，其實就可以叫半fc

問題樓主一開始已經將fc責任推落對家度(意思大概係不論任何事)，呢個舉動同共產黨求其安個罪名比你，要你自己舉證有何分別？

新屋嶺d手足放返出黎未？

Tl dr

無撚有錯！

會有報應同時想有人出黎指證

堆
新屋嶺點 fc
要警賊自己拿 CCTV 出嚟
證明自己強姦打犯

推啊 我信有發生

6

樓主我比你說服了
因為班狗真係咩都做得出
例如強姦人

戇鳩，死人點會嚴重過強姦﹖
用死人黎蓋強姦﹖

你係咪弱智﹖

強姦又係傳聞
死人又係傳聞。

女人真係垃圾，佢覺得
人命係唔夠佢個唔撚係處女既西咁重要。
講撚真，唔係處女既人，比人強又點﹖

好撚快沉 推

師兄師兄
我repost 呢個post 嘅目的
係希望有更多人關注新屋嶺涉嫌強姦同輪姦嘅醜聞
同埋新屋嶺濫暴嘅情況

如果新屋嶺事件 短期內未有足夠輿論對班狗造成壓力，我怕新屋嶺狗察嘅行為會更過分

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

喂屌你老母
比啲尊重呀

同事

咩同事？

我信！

唔清楚
照幫手推po 再問問

推推佢先

推到上熱門
咪撚比啲港姐po 掗撚哂熱門啲位！

仲要呢幾日好似少左送去新屋嶺？
雖然開心d手足唔會比人私刑得咁甘

但係忍唔住諗 可能就係之前裡面出左大事⋯⋯
唔敢再送入去住

認同
所以一定要追究同引起公眾廣泛關注

例如上面有師兄話 「唔知太平坤士可唔可以參觀新屋嶺？」
或者睇下仲有無議員/ 律師可以跟進到新屋嶺嘅情況

巴打，幫手推po呀
推撚左好耐都無人理

推到上熱門

大家嘅懷疑同推論都極為合理
身邊好多人都預有女手足俾姦 有手足已死

推撚到上熱門

新屋嶺 疑似強姦輪姦嘅消息 要正視
新屋嶺 警員濫用私刑 要追究

預左 然後就完？

幫手諗計點追究 同引起公眾廣泛關注先啦

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

有cam有記者都癡撚咗線咁
冇cam佢哋有咩係做唔出？

新屋嶺 疑似強姦輪姦嘅消息 要正視
新屋嶺 警員濫用私刑 要追究

我唔希望有發生 但係我唔排除呢個可能

求下大家繼續推！
p牌推唔到

但係件事唔係好重要嘅咩？？？
手足有事唔通你仲瞓得安樂？

推啦

點解大家仲忍到

心水清 推

相信完之後，大家一齊諗計引起公眾廣泛關注同追究

希望每個人都可以出一分力 去嘗試出多連登po關注又好 做文宣引起輿論又好 去嘗試影響局勢

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

值得思考 推

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

深信殺人同強姦已經出現！

請唔好對佢地有一點憐憫！

其實呢D真係講信念
信則有不信則無
因為冇可能fc到
要諗下新屋嶺同831太子都係真核彈
揚左既呢個政權就可以收皮
咁作為港共會做D咩唔多講啦

推撚到有議員/ 律師 跟進
特別懷疑女女女 個案

推撚到有議員/ 律師 跟進
特別係懷疑女女女 個案

天唔收 我地收

Agree

兩邊都要理

「驚」 與 「散水」論 be water?

繼續煲大８３１太子＆新屋嶺事件！

樓主心水清

啱！

繼續煲大８３１太子＆
新屋嶺濫用私刑 及 懷疑強姦個案！

繼續煲大８３１太子＆
新屋嶺濫用私刑 及 懷疑強姦個案！

繼續煲大８３１太子＆
新屋嶺濫用私刑 及 懷疑強姦個案！

推到有議員/ 律師跟住新屋嶺事件！！！

我地自己友信有咩用
不如講下點可以迫到佢拎證據出黎
就算開記者會 佢地都實話無

繼續煲大８３１太子＆
新屋嶺濫用私刑 及 懷疑強姦個案！

推到有議員/ 律師跟進新屋嶺事件！！！

721 812 831 902

下次民間記者會再煲大佢諗唔諗得過？

樓主加油 我信樓主講既野

思維正確

繼續煲大８３１太子＆
新屋嶺濫用私刑 及 懷疑強姦個案！

推到有議員/ 律師跟進新屋嶺事件！！！

義士唔係condom!!!!!!!!!
我地一定要追究！！！！

好多非人道既事

強姦犯

唉 唔知點 成日啲打飛機野傷害自己友嘅post永遠都推爆
但講真 入得新屋嶺真係直入橫出 姦又點會冇可能

其實我覺得整合d值得懷疑嘅線索，再結合我地嘅推論去比人/外國傳媒睇會唔會好d？
話因為有呢d證據，所以我地懷疑有人死左或者比人女女女，要求黑警交代，反正佢地自己話而加無左無罪論

推
就算有晒片有晒証據
班狗都日日開記招講大話
我地仲fc黎做嘜

但如果你俾人監視住要點樣去揾庇護點去驗身....
同如果你去求助就搞你屋企人，你要點確保安全

唔係咁唔係咁！
News 係要fact check, 慎防fake news
否則 無人再信 自稱受害人對警方嘅指控
終有一日狼來了

反而係新屋嶺事件 個案比較特別
因為無cctv 所以較難fact check

結論：係要fact check ！
同埋繼續煲大８３１太子＆
新屋嶺濫用私刑 及 懷疑強姦個案！
推到有議員/ 律師跟進新屋嶺事件！！！

有班係鬼有一班係自己人，btw果班自己人就算fc到其實都唔會做任何野

之前炒車炒到而家d人唔咁亂講野

總之係合理懷疑

唔可以再比任何手足送去呢個地獄 冇cctv 入面設備簡陋 根本同比人送翻大陸派出所冇分別

推爆佢

再推

推 黑警死全家

。。。

堆 但短啲 ok?

其實個情況真係好嚴峻
你話搵記者入去拍野，一黎佢就一定唔俾，就算俾佢地都會毀屍滅跡
你話我地自己殺入去，又冇裝冇訓練，亦無可能。
唯一可以既，就可能只係有外國特種部隊/雇傭兵突然殺入去先有機會真相大白。

唔可以俾事件掉淡呀！

推1

我好撚嬲！！

呢個論點真係未聽過，但係有道理

Pushhh

==============================
可唔可以, 組織一手足做驗屍隊, 每次有被自殺案件, 都要搵手足調查, 而唔係比黑警亂咁黎

今日聽到一個瑪嘉烈醫院嘅護士講話有個十幾歲示威者全身幾十棍傷，搵佢點樣受傷佢就話跌親.....因為身邊圍左好多個黑警，同埋我相信小朋友佢都知道去完醫院都會返去狗竇⋯⋯所以如果係女士暴動罪，被人強姦真係唔出奇！

真係要應真自己獨立思考一下

612 721 811 831

不嬲都覺得班狗乜都做得出
又成日捉女返去唔知想點
手足被虐打有證有據啦
但咁都冇嘢做到?
點樣可以救到新屋嶺嘅手足

發夢九噏中：
“不如搞個眾籌買粒紙蛋搞掂林奠“
唔使搞咁撚多嘢，咩612基金，咩3d香港自由女神，咩飯卷，裝備等等，不如將啲錢主力去搵啲“非我族類“（唔建議搵南啞仔）嘅追擊手搞撚掂林奠好過啦，鍾意嘅清算埋狗狗都可以，最緊要夠錢，大吉利是真係拉九到嘅，有足夠安家費大撚把專業軍人肯做，又有錢收可以寄返老家，坐監又包食包住，所以一定唔會篤灰，不過唔知有無人可以搭到路啫。我覺得呢個方法真係最好，唔需要再有手足送頭，受傷，做到真正嘅不受傷，不被捕，大家點睇？

811

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

到定好多非人道既事發生
但除左當時人根本無人做到野
Focus返維園開實彈 混入示威者用真槍啦
有相有片煲爆去

輪姦事件可以伴生出殺人案
包括受害女生朋友/事件知情者（隔離聽到少少）

所以同時要清楚所有被捕人仕去左邊
黑警講所謂話拉左千幾個，
但大家留意嗰數係警方自己講架
當中死左人咪報少個咪得囉，

你地都見昏迷左好多都唔係搵救護，係繼續送狗屋
嗰過程會唔會有人死亡？鏡頭外又會點？
再加上新屋嶺有被捕人仕因頸椎移位入院，你地覺得得一個？其他係咪比黑警打太傷死左？

連上次石峽尾個細佬昏迷（可能死左）都照比狗拖走

補返

石硤尾邨被打暈嘅細路仲未搵返

多謝樓主令大家睇番重點

我會繼續幫手宣傳

tui tui tui tui tui

系時候圍新屋嶺

真係要有人敢行出黎指證

推 fact check好緊要

無cctv打撚死你都得

推！！
個女仔要堅強呀

屌你地班死黑警

你地冚家都會有報應

真心嬲成日叫我fc既人， 依家forward個post出黎係想大家aware呢個情況，個撚個就覺得我放流料
屌你啦，無cam底下老強邊有得fc呀
反正我就係信

可以有咩證據？新屋嶺無cam架
無絕對嘅保護下 好難要受害人出黎講
況且呢d精神創傷好難恢復

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

mon post 狗

希望手足可以煲大件事
831同強姦一樣要咁多人講

唔好放過強姦犯！

樓主開咗個新post

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

睇吓大家會唔會轉返去新post 集中討論？

推 ！！

同意
Push

啱，推新屋嶺

連登近日多咗post 係關於 「14 歲女吸食冰毒而同7名警員發生性行為」、「網傳54歲大媽成前線洩慾對象」

呢幾單fake news 都係講述有啲女性基於某啲理由 而同警員/ 前線發生性行為，而內容都係譁眾取寵

懷疑呢幾單news 都係想蓋過 新屋嶺疑有女義士被姦嘅真實經歷

*** 希望各位如果見到有人出呢啲垃圾post, 請用不推文回復 叫佢地唔好再推***

推，不可饒恕

我係度諗會唔會強姦完後一直未有放出黎... 甚至已經被殺...

推到強姦犯仆街

集中一兩個post長期認真討論

推
相信真有其事

推呀！

強姦犯死全家

就算無強姦無殺人
淨係打到人骨折酷刑已經夠坐終身監禁

除左賄賂公安做臥底之外，我諗唔到任何方法

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

作為後排，每一次聽到新屋嶺呢個詞，我都好心up...

亦都為自己嘅懦弱而慚愧。

721 811 831 推

係你將女人個西放得重要過男人既生命
你先最唔尊重果個

72q 811 831

我想講 輪姦 係真有其事

此post需永久人手頂置
係仲有後顧之憂情況之下 我信受害者唔敢走出黎

篇文好長呀你老母
長都要睇晒呀你老母！
新屋嶺唔可以比佢地轉走風向!
入面好多義士不見天日
受盡折磨
到而家都冇人知入面仲有幾多人

每一個被拉嘅都有機會入新屋嶺

一齊幫推！

【我在新屋嶺的32小時】房間漆黑一片開大冷氣 被捕者一字排開個個成身血

講多少少ok?

唔使FC

人手頂置

清算黑警

如果真係監視得咁嚴 樓主都唔會係到講咁多野
樓主可以幫手申請

唉…男既都打到骨折到咁，女既真係會走得甩咩…
好黑暗好唔想呢件事係真

每個手足都要睇到

仆街

其實新屋嶺，才是超級核彈

出面突然大量有關風化嘅消息不斷「傳」出嚟，好明顯有心人發緊功

呢個post我今朝留完言下晝已沉咗落去，可惜我P牌推唔郁，大家請幫手推返佢上去🙏🏼

認真問，（如果）真係識一個人，真係發生左呢件事，
佢又真係好驚，但又真係好想幫佢，可以點做？
希望佢身邊朋友睇到個方法，然後幫下受害者。
我諗，好多時受害者既朋友，未必知道可以點幫到佢。

風雨蘭

應該翻譯成英文

屌，推，清算黑警，屌佢地老母

推一推
點先可以令到班人渣受到制裁？！

155747
依加命令你返狗屋

到而家都冇真正嘅警察出嚟指證班死黑警

做警察做到良心都冇撚埋，唔係話警察連人都冇資格做

仲有啲女狗幫啲男狗恰女義士，更賤多幾成

之後就唔好同我講警隊入面有白警，真係唔知情想走嘅好走，之後就冇一個係無辜

推呀！
我要見到熱門都係新屋嶺事件呀！

亦都有朋友同我講：「 這件事是真，我朋友既朋友係醫院做，已經fc咗，但個女仔唔敢報警」

好撚嬲．．．

全世界集中新屋嶺強姦事件！

咩都要講證據，你係恐怖分子手上畀佢虐待你係咪問佢拎CCTV指證佢呀？

貼番個出處先！

大家快Ｄ傳出去呀！！！

不如起下新屋巔班人渣個底 同資料先啦

千祈唔好比慰安同入閘機等新聞蓋過

推呀
唔好比風向狗轉風向
屌你老母
新屋嶺真係隨時人人有份

請大家集中番新屋嶺強姦事件！

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

貼番個出處先！

大家快Ｄ傳出去呀！！！

其實我地可以點做

唔好比有關強姦的post沉 唔好比誇張新聞分散注意

大家都會撐你地架

push everyday

已經有社工話去左外國

good

呢篇係我一個common friend 寫出來 我個common friend 係社工來，我灰到無野講，本來都覺得有機會炒車，我tag左個社工frd之後 個post就del左

我信社工 應該唔會炒車

應該講寫篇野個女仔個朋友，係我中同，而家佢係社工來
嚇到語無論次

不過我仲係想炒車 內文仲要話見住係幾個女仔

再pish

轉移視線 一直都係政府會做既事

認同 唔好我點解 我真係好在意呢件事 呢班仆街一個都唔可以放過

一齊推

頂！真係cls！

推呀！

全中 一齊推

啱啱睇番！個fb post真係del左...!!!

民主派議員 毛EE 風雨蘭 杏林覺醒

一齊推 永久置頂

同意 一齊推

強姦犯 可恥

推呀！
唔可以俾件事就咁算！

你不如考作警察和政府高官已經強姦左幾十萬香港婦女，問題你係，我哋點解要俾一個黑白顛倒，屈得就屈嘅人帶風？跟依種人將來會有好结果咪？

到呢個時候 你叫我點相信冇呢啲事情發生？

色慾罪 暴力罪 由一班執法人員犯哂！人民既憤怒絕不止息，係唔可以熄！

推到長期置頂

其實希望女義士去左外國之後爆出來

唔係諗住黑警自首話自己姦人 殺人咩

咪係 一唸到黑警已經做左好多衰野但一班冇腦藍人唔L信佢地會咁做 仲盲撐黑警
就好sad
一齊推

推到有真相

我信係真 好多社會界/律師 都有話有朋友同事跟緊
但到我都已經係n手資訊
我唔識當事人 唔識當事律師或者社工
但我唔信咁多人同一時間講同一個似層層嘅大話

社福

唉 推唔到

推唔到都要推！

大家快Ｄ傳出去俾全世界知！

推 要多啲人睇

推 好撚心痛

想炒車係岩既

但正如樓主講，我地係可以不停質疑警方
雖然疑點利益歸於被告
但我地又真係無責任幫佢 fc 埋

我係p牌

香港警察鎮壓暴亂時導致暴徒死亡
香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

721
811
831

講得好 唔應該我地fc 係有懷疑所以提出 應該班狗自己證明清白

好！一推再推

黑警乜獸行都做得出

打死左人 強姦左幾個

堅記一道理：黑警講咩都唔好信

關於新屋領
我有啲睇法
新屋領無cctv
男打女姦
係咪好似集中營
而鄧柄強好多人都知佢係鷹派
佢又去過新疆同浦東學過野
自然將上面𠴱套帶落嚟啦

繼續推

推番上黎呀 屌你老母

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

Mercy no more

好撚嬲 推

不 能 忘 記 ！
推到黎明嘅一天！！！
[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

我想好想做啲野幫受害人 到底點做先得 我就算無受害 我同樣好想嘢事主報仇 真的強姦係最不能原諒嘅嘢 我做唔到嘢幫佢地我會對唔住自己

FC撚對唔對得住新屋嶺女義士

Evil反駁指：「正常，因為他們沒有寫低，如果你認為一定要有紀錄為事實，才是真正有發生，其實是廢話。」

推
好難推

推多次

一早講撚左第一句就fc fc fc果班撚樣 一定係五毛

香港人一定要為付出左嘅手足爭番口氣

新屋嶺單野有晒證據同不斷有流出嘅事實 所要一定要咬實
831單野樓主嘅分析都可接受

p牌都幫手推

有個Youtuber叫大肥看天下，佢係中年人，仲要做地盤，好支持d示威者，仲屌過陳怡閪，但見佢個channel 一個廣告都無，巴打們可唔可以支持下依個中年人！

唔係唔fc
但我地全部都係企係受害人個邊，
炒車咪炒車，我寧願炒車都唔想受傷人覺得冇人幫！
輪姦/強姦係天理不容！
何況佢地仲係為左公義企出黎ge一班人！

有冇律師/記者/傳媒朋友可以幫幫手
唔好畀佢就咁算！
黑警必定要清算！

推 希望有能之士見到幫下手

推 新屋嶺慘劇

推呀 唔可以spin走個焦點

推上熱門 必須要有更多關注度

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

認同啊
睇到好炆，而家fc唔係要我們證明對家有做，而係要對家證明*無*啊
未fc/fc唔到就唔傳，咪幫對手滅晒聲
*多謝一路跟進fc的幾個頻道

push push

推呀 屌你老母

新屋嶺

強姦係真嫁屌

唔係唔信
但無證據煲唔起
又會被人屈假新聞
係好被動
有無社工可以保護受害人情況下公開多啲

好想水落石出
好想只是炒車
但一日未證明炒車
一日都跟車很貼！！！

我信，班畜牲對住鏡頭都打爆人地個頭，鏡頭後有咩唔政做

殺人強姦呀 有冇天理呀！

真相會出現，當真正既公義可以申將
所以大家一定要保護當時人
同時堅持信念

點先可以推比全世界睇

推，大陸公安咩都做得出

「學術研究」可唔可以用呢招睇新屋嶺發生咩事

非勇武不可 對象完全錯

Pushhhh

運動本可以贏，唔應該因為焦土行動就咁結束。

政治係冷血嘅。
呢場仗係政治嘅角力，
係民意嘅角力。
要贏呢場仗，就要社會上最大嘅支持，
因此，有時要冷血處理某d事件。

新屋嶺事件，
最可悲係發生左極度暴力事件，
同埋極度性侵事件。

但極度性侵既然發生咗，
其實可以扭轉本來無方向、甚至就輸嘅局勢。我當支持反修例有200-300萬人， 如果新屋嶺強姦、輪姦事件曝光，估計有600萬人接受唔到警察。比721事件強10倍。 分分鐘成個警隊會崩潰。（因為警察用過份武力，都有得解畫，強、輪就無得拆）
有人話如果要贏，要用盡一切辦法不惜犧牲都要令呢一件事曝光，甚至包括事主本身（咁講好冷血，我唔敢認同，但對方講出重點）。

但傳依家焦土一族想做嘅事，因為佢哋熱血，極度心痛受害者但係諗唔到出路，大家一定明白。但咁樣做會連累唔少無辜人不再講，最、最、最慘係會直接殺死成場運動。大家手足三月努力，死左咁多個，拉左千幾個，重傷咁多個，為左乜？
諗到呢一點，我會覺得有可能係一個大陰謀。

如果我係共狗，我係林鄭，有咩方法去化解新屋嶺強姦呢個大計時炸彈？就係當事件爆煲之前，用返同一件事件去扮示威者玩焦土，同真焦土綁埋一齊，一有無辜人死亡，所有示威者、勇武都會成為大家指責嘅罪人。民意大逆轉。

場仗會玩完。

點解可以沉得咁快

刑場

所有黃絲都信，
不過無人願意出黎指証
（我知可能用其他野威脅緊佢地），
我地圍爐落去都無意思，
唔講証據，連証人都無嘅話，
唔通要施暴者自首？
最終一定要受害人出黎講，
我地先做到野，法律上，示威行動上嘅升級

今日都迫到831出黎澄清
雖然可信性好低

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

認同
無論強姦件事係真係假
好多義士打橫出番黎係事實
入面一定好多問題
唔好成日係到問fact check 唔fact check
完全唔重要唔關事
我地依加就係要去搵個fact 搵個真相出黎
求大家新屋嶺係一定要關注

推！

大陸公安咩都做得出

推
9.15 再集結

撐住

毋忘811新屋嶺

我知大家如果企有發生既陛度會好痛苦（我自己係）
但係spin到太子有死 新屋嶺一定要spin有事發生！

其實講要燒山嗰個人
我相信可以冇人完全明白佢嘅感受
可惜佢揀錯方法又揀錯時間去做呢件事

佢知道嘅應該比我地遠遠更多
確實冇人可以完成明白佢

推, 我地唔需要幫對家FC, 係要迫佢地攞證據出黎 佢地愈攞唔到只會有愈多人信

逼人攞證據反證

冇得推照推

睇晒再睇

證據證明自己無做 算唔算未審先判

如果仲有良知既狗存在....
但我信報應

謝謝，幫手推。我推唔到

P牌互推

推
你講中晒我想法

幾時喪禮我去賀下你

你點樣證明係假架呢？

俾着我身邊嘅人係受害者
我都會想咁做

今時今日仍然對極權政府無罪推定嘅人可以返屋企瞓教

識玩

推爆，推死班姦姦姦狗

唔好亂傳誇大假消失
唔係等收皮 因為第時就算有好離譜嘅事發生
都冇人信 對家就可以為所欲為

但今次嘅消息並唔誇大
特別你見住班狗呢幾個月做過乜
然後公然講大話

大家諗下對家有冇fc 14歲女年事先傳？
而家佢傳乜鳩都冇人信

夠鐘推下⋯

Sorry p牌

推返上推去

（讓子彈飛）為證明自己只係食咗一碗涼粉，劏肚喺個胃度拎番一碗出嚟

反正我信

老實講，老強完, 殺埋，分埋屍都無人知，點FC？

幾時燒新屋嶺

受害人好難企出黎 本來已經俾狗搞完 就算真係出黎講返件事 軍政府一定又會想盡辦法抵毀事主人格/中傷佢 再洗腦式同人講佢講大話

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

pupipg.

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

推呀黑警死全家

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

我就唔信咩事都無

基於對差佬信心盡失，無法證實呢個風聲係假既，我會信

推唔到 但呢條係一大戰線

好多人都未知新屋嶺係咩野，我想大家以後正名:

新屋嶺輪姦慘劇
831 亂棍毆斃市民

追住咬唔好撚放口呀香港人
頂撚住，日日提自己一次呀

Up

Push push push
推呀推

深水埗手足！今晚見！

睇晒 好撚啱
想推但係推唔撚郁

黑警殺人放火強姦非禮樣樣做齊

衰左係甘架啦
坐幾年出返呢
咪穩返黑警報仇羅
玩唔死實有機會既

推
9.15 再集結
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

我相信有事發生過

新屋嶺輪姦慘劇，天理不容。

唔撚哂fact check

新屋嶺有至少4個事主被強

有人upload咗香港電台 rthk 「視點31」講述新屋嶺情況個一集嘅 英文字幕 去youtube呀！

集思廣益，係國際層面，可以點做呀？

點都要撐住大家唔好忘記

推 915 港島見

其實答案都呼之欲出

范賤婦用受害者嘅資料作咗個故事出嚟啦
佢都好撚賤
我屌佢老母

只要有一個女仔企出黎，香港就會有三百萬人鏟平政府同警署
我唔信我地幾百萬人保護唔到妳地！！！

我地肯升級未

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

PISH

915

信唔信都好,
反正我必定將來清算班狗
我地香港人冇退路,一輸萬劫不復

屌除咗推我可以做啲咩

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推!

推返上去提下大家

你唔fc, 咁你同班狗有乜分别？唔好以為站在道德高地

721 831都係重點，你見前高官聯署係提呢兩單就知！

推撚爆佢

係新屋嶺被傷害過既義士要加油

新屋嶺大核彈再推

新屋嶺真係有死人同強姦

我信 只係寧願希望係假......

附近有溪錢 同大子站一樣 搵人做完法事
但冤氣太盛 聽聞無乜用

［熱門無嘅？］913中秋佳節

除咗推post
我哋仲可以點做？

可以做咩

想問仲有義士係新屋嶺未放?

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

o係中國亡國之前都唔會fc到

915 915 915

我信出左事，都信死左人
真心咁講，解釋即係掩飾，掩飾即係真有其事
但係班人全部要證據，唔理係有罪定無罪假定，都係要fc
咁可以點？
點解強姦家暴性騷擾同各種性罪行咁難告，第一係成個司法制度。
如果當事人想告，首先要去醫院同護士、醫生將成個經歷講第一次，跟住同社工講第二次，報警之後同錄口供既警察講第三次，同警察既上司講第四次，落左案認完人上庭同要法官講第五，六甚至更多次直到單案完結。
完左單案仲要比屋企人親戚朋友同事用各種同情既眼光對待，諗到都覺得不如死左佢好過。
呢樣對受害人黎講唔係解脫，而係折磨，兼且係身體+精神折磨黎。
第二係施害者既行為，性侵同性騷擾案既施害者大多數都係同受害者親近既人或者陌生人。總之件事發生左之後，受害者對施害者只係剩返一種感覺，驚。驚到唔想見到佢甚至見到會一直震同喊甚至崩潰。

一旦有人企出黎，施害者就會知道呢個係邊個(佢地真係知道)然後威脅佢唔准繼續，唔係就爆出黎等佢承受唔到壓力放棄或者用身邊親友威脅佢唔告。

而呢個時候成個司法制度就會企係加害者個邊，因為受害者要搵證據證明施害者真係有罪。呢樣又變左另一個精神折磨。
當加害者既身份變左警察既時候⋯⋯你地可以想像到成件事會變成點

真。

香港已經唔係法治社會

中共倒台之前都唔會知

push!

Push!!!

pish dklm

諗清楚

我推

屌

要眼見先叫強姦
洗唔洗公開做愛俾你睇?

推
新屋嶺唔可以忘記

So agree!!! Push!!!

推返上去
呢d我會信左先
除非班狗拎到有力證據證明佢地無做過

推 新屋嶺！

幫手推返新屋嶺同被自殺d post 呀！

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

[整合] 9月未破案，懷疑被自殺案件，求大家推到識事主既人入

推返上黎 好驚大家又會唔記得左

黑警死全家！！

推到黑警死全家

。

Pishhhhhhhhh

手動push，點醒左，831要跟，新屋嶺跟到落地獄都要跟

有冇美軍最新科技微型無人機入去睇睇

幫下手推

黑警填命！

屌你老母死黑警

新屋嶺疑犯黎x榮
811 812值勤警
539xx

係咪冇人知PTSD有幾痛苦？

你無時無刻都會回想返當時嘅畫面

幾時先好得返？
冇得迫，一般來講要有好轉講緊可能起碼要半年甚至成年甚至一世都唔會好返

超

叫D女仔唔好行咁前. 都冇咩意思. 而家女仔出街, 後生D都隨時冇啦啦比人拉...

push
唔好理跑唔跑馬啦

Push hard

屌一定要再推！
推撚到世界各地都要知啊！

香港警察係輪姦犯！！！

無一個人知入面發生咩事都好大穫

push definitely agree

唔可以再畀新屋嶺既 post 沉

五大訴求 缺一不可

推唔起

推番上去

推呀
次次有關新屋嶺都沉

8月11日，有54名被捕人被送往位於文錦渡的新屋嶺拘留中心，其中31人延誤送院治療，6人傷勢嚴重，包括骨折，腦出血！而多名被捕人士遲遲未能見到律師！
其後，多次大型示威活動，亦有大量被捕人被送往新屋嶺，而警方亦無詳細交待被捕人士情況！

另外，新屋嶺拘留中心亦無閉路電視錄影設施！⚠️令被捕者人生安全成疑。

此關注組成立目標為:

1.協助曾於被拘留於新屋嶺人士討回公道
2.要求馬上停止使用新屋嶺拘留設施，直到在有關設施安裝完善CCTV系統為止
3.要求警方詳細交待每次拘捕行動被送入新屋嶺人士名單
4.抗議警方阻止或延誤議員、律師、社工進出新屋嶺，剝奪被捕人的人權保障

「927 關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

理撚得真家
黑警點都要清算死全家

點撚解個post推極都沉

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

借位POST
1. 去太子燒D電腦 手機同埋衫 比佢地用 等佢地可以知道出面咩野環境 可以去搵黑警報仇
2. 去TG開個GP 睇到野既就入去 睇下可唔可以同死左既手足溝通下
申利 我睇到月台尾 有2個手足
3. 之後組團去新屋嶺 燒D野比死左既手足先, 之後睇下佢地可唔可以聚埋一齊 做佢地要做既事

新屋嶺需要更多關注！！！
強姦 酷刑 謀殺
香港警察無法無天！

依樣係核彈

新屋嶺慘案真相之二 Truth of San Uk Ling Inhumane Torture (2)

……唉

係時候重溫一吓。

要救返佢地出黎

推！英文文宣